<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>男生主动-男生女生</title>
    <link href="/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E4%B8%BB%E5%8A%A8-%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F/"/>
    <url>/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E4%B8%BB%E5%8A%A8-%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="为什么现在的男生都不主动了呢？"><a href="#为什么现在的男生都不主动了呢？" class="headerlink" title="为什么现在的男生都不主动了呢？"></a>为什么现在的男生都不主动了呢？</h2><p>1、如果女生主动约一个男生出去，不论喜不喜欢，答应的概率是100%<br>如果男生主动约一个女生出去，如果不喜欢，答应的概率是0%。<br>2、无趣的灵魂根本让人提不起兴趣<br>总是说男生看重身材，实际上大多数认真在谈恋爱的男生更加看重内涵。<br>比如我在追那种无趣的女生的过程中完全就提不起兴趣。<br>当我放弃主动找话题的时候。<br>整个聊天瞬间冷了下来，就像你用力的摔门以后房间里的寂静一样。<br>对，我摔门就是要走了。<br>相信大多数男生都是这样。<br>3、如果女生头上有一个进度条，我相信大多数男生都会愿意主动。<br>男生都喜欢打游戏，因为游戏有经验条：<br>情感上的诉求：满足进度——————<br>好感进度条：——————<br>有多爱你：————<br>现实是，在感情中根本就没有这个进度条。<br>然后就有些渣女学着吊着一个男生。男生所有的付出看不见回报，所有的真心换不来真诚。吃饭都是你请，礼物都是你买，一段不平等的关系最终就会耗尽一个男生的心力。<br>慢慢的，这个男生就不想主动了。<br>4、活着已经很不容易了<br>现如今生活压力这么大。<br>让自己开开心心的就已经很不错了。<br>多少人的生活是努力的在别人面前抬头微笑装作自己很开心，但却整天忙忙碌碌。现在的中国就是这样，卡在中间的是大多数人，活得不如意的就是这些大多数。<br>向上看不见希望，向下看觉得还可以。<br>有多少人还有余力主动让对方也一起开心，真正好的感情是互相主动，一起开开心心，凭什么男生单方面主动？<br>5、女权盛行，最终导致的就是部分女性根本看不清自己<br>你希望一个男生又有钱又专一？那请问你拿什么换？<br>现实往往是有钱的男生更喜欢有才华又专一的女生。<br>现实往往是专一的男生更喜欢专一的女生。<br>有才华和专一你总得占一项吧？<br>鱼和熊掌不可兼得。<br>那最终是带来的就是，有钱的男生不需要主动，主动的男生女生看不上。<br>其实男生占了一项就可以感谢上天了吧？<br>6、女性正在逐渐被物化<br>最终就是男生要主动，男生要有自己的事业，女性要顾家，男生有了事业之后找到一个优秀的女性组建自己的家庭。<br>乍一听好像就是这么一回事，但本质上呢？<br>女生不能有自己的事业，最后只能找一个事业有成的男生嫁出去。<br>这不是在物化女性是什么？<br>7、为什么大家都向往大学里的爱情？<br>因为它的纯洁，不参杂任何功利的成分。<br>看看当下的社会媒体。它们给女性营造出一种扭曲的价值观，譬如择偶标准要180、月入要过万，有车有房才配拥有爱情。<br>首先不谈女生自身能否匹配，其次就是这种以外在条件为衡量的择偶标准真的正确吗？<br>什么时候三观的一致和相处的舒适的爱情变成了明码标价的物质？<br>当男生遇到一段真正舒适的感情或许就是和在这种扭曲的价值观下出淤泥而不染的女生谈的一段恋爱吧。<br>8、成本太高<br>大多数的男生的恋爱观都是以“跪舔”为核心的思维。<br>时间上要拿出时间来聊天。<br>金钱上要拿钱买礼物约会吃饭。<br>这些时间与金钱男生可以拿出来自己生活吧？考试通过了，犒劳一下自己。今天不开心了出去嗨皮一下。拿出来培养一个兴趣爱好，或者是专心搞事业。<br>重要的是，他可以学习如何更好的对待一段感情。<br>他可以慢慢疗愈自己的内心，舔舐自己的伤口，把自己变成一个成熟的人再进入一段感情当中。<br>所以为什么不可以先投资自己，把变成一个更好的人之后，再进入一段恋情？<br>更何况自己变成一个更好的人之后，还需要主动吗？<br>9、其实大多数的男生都不会恋爱<br>你有没有想过，在你面前的这个男生也不会谈恋爱呢？仅仅是他还没有学会正确的表达爱的方式。<br>爱情是一个相互磨合和相互学习的过程，就因为男生是相对主动的那一方，但还是有很多女生把男生的主动当成理所应当。<br>很多女生倾听不到男生的声音，造成情感忽视，给这段感情带来裂痕。又或是不愿意改变自己，最后就是让男生感到很累。<br>男生是一种很理性的生物，分手的理由大多是累了，不想再继续了，当他们在一段感情上感觉到累了的时候，他就会及时止损。<br>所以男生只希望等到那个同样主动，同样热情的女生来到他的身边，再投身于一段感情。<br>10、现在一段感情走到最后有多少是因为婚姻而分开<br>看看现在要彩礼的形式就知道了。<br>中国倡导了多少年婚姻自由，新中国成立那时起就要求废止彩礼的形式，干涉婚姻。<br>本来彩礼这个东西，是婚姻约定初步达成时互相赠送聘金、聘礼的习俗，给予子女组建新的家庭的礼金。那现在呢？<br>彩礼变成了什么？卖女儿？<br>为什么不主动了？因为这些钱花在自己身上没这么憋屈。<br>11、现在的男生会开始判断一段感情的性价比<br>当一个男生看见一个优秀的女生，而且与这个女生相处的舒服的时候，他会想要进入这段关系吗？<br>答案是不一定的，现在的男生会不断试探对方的三观和自己是否一致，情感需求上是否能够相互满足，再看看对方是否是和自己一样是一个愿意相互磨合的人。<br>因为过分的主动可能会让他们进入一段错误的感情。<br>12、钱更香<br>你现在去大街上问一个男生，你对一段感情的需求感强烈一些还是对钱的需求感强烈些？<br>我相信80%的男生会告诉你：钱更香。<br>哪个男生不想要一双联名款的球鞋？<br>还是哪个男生不想打游戏的时候多几个皮肤？<br>相对而言，男生更青睐于把时间投入到赚钱和自我的成长上，当你有钱了，感情也有了，自我的需求感也满足了，那为什么还要在自己一无所有的时候进入一段感情呢？<br>13、受过情伤的人，需要时间疗伤<br>我就受到过一段长达两年的感情的抛弃。<br>你猜我用了多少时间疗伤？半年。一段真正用心，真诚的感情需要投入多少精力，你以为余生都是这个女孩的时候，因为外因或者不知道真相的原因被抛弃的时候。<br>就好像一个弃婴被丢在了垃圾桶里。<br>虽然说一段感情的挫折能让一个人诞生出一个全新的，发着光的灵魂。<br>但那种像是被裹粽子一样缠住的心痛，直面它需要用上多少勇气。<br>如果你不是同样主动的那个人，那我想，我应该不想再经历那样的痛苦。<br>14、女生可能会愿意和你柴米油盐，过差一点的生活，但男生大多数不会愿意。<br>这是刻在基因里的东西，男人要强.<br>男生更希望的是你举着红酒杯坐在沙发上，他弹着钢琴曲，点着蜡烛，昏暗的灯光映着你们的身影，然后和你共度晚餐。<br>而不是在一个小破屋里关上灯点上蜡烛，映着破烂的被画黑的墙壁，给你庆祝生日，说：“等着我以后成功了给你更好的生活。”<br>那无异于像裹粽子一样一直裹着那个男生的心脏生活。<br>这是一个男生的自尊。<br>15、娱乐至上抬高了欲望阈值<br>各大平台网站上跳舞的妹妹多么？<br>多吧，好看的小姐姐多么？多吧？<br>一些平日里见不到的十分小姐姐和和好看的小姐姐动动手指就能看见。<br>那时间长了会怎么样？<br>当你看见现实生活中的女生的时候<br>索然无味。<br>16、男生也有自己的生活<br>打游戏，吃饭，健身，穿搭哪个不需要时间。<br>有时通宵之后还要担心自己的发际线，哪有时间谈恋爱，况且这些已经够香了<br>这里推荐一款我自己在喝的贼香的黑芝麻粉，无糖还滋补，要喝就要喝黑芝麻含量高的<br>每次熬夜写作之后，都会感觉精神不振，浑身没力气，头顶都凉凉。所以熬夜之后都是吃这玩意，开水一冲一喝就完事，更重要的是为了我的发际线！<br>这是实物图<br>17、最后，现在大多数都是男生主动的多。<br>醒醒，如果你觉得男生不主动，那一定是你不太行。<br>18、没啥，提醒你点个赞。<br>偷偷告诉你，这样系统会给你推送更多更好的内容。<br>我是 @何浩，关注我，希望和你做个朋友。<br>往期优质回答：<br>一个男生怎么样才算是正在成熟了？<br>男孩子什么品质最吸引女生？<br>另外，如果有在情感，个人成长，自我探寻方面的问题，欢迎大家点击下面的小卡片来找我咨询。<br>winni<br>5 次咨询<br>5.0<br>84791 次赞同<br>去咨询</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女生</tag>
      
      <tag>男生</tag>
      
      <tag>主动</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>婚姻生活真的-高强度负面</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%A9%9A%E5%A7%BB%E7%94%9F%E6%B4%BB%E7%9C%9F%E7%9A%84-%E9%AB%98%E5%BC%BA%E5%BA%A6%E8%B4%9F%E9%9D%A2/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%A9%9A%E5%A7%BB%E7%94%9F%E6%B4%BB%E7%9C%9F%E7%9A%84-%E9%AB%98%E5%BC%BA%E5%BA%A6%E8%B4%9F%E9%9D%A2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="性在婚姻生活中真的重要吗"><a href="#性在婚姻生活中真的重要吗" class="headerlink" title="性在婚姻生活中真的重要吗?"></a>性在婚姻生活中真的重要吗?</h2><p>经常做运动的人都知道，当你高强度运动完之后，出了一身汗，负面情绪会消除，感觉生活焕然一新。<br>男性多会通过参加体育运动来释放负面情绪，而做爱就是男女双方都能释放压力的高强度运动。<br>完成一次生命和谐，你会发现很多过不去的坎，很多生活的琐碎会全部归零，直到下一次爆发，那就再来大战一次就好。<br>当彼此都不愿意碰对方的时候，也就是感情亮红灯的时候了。<br>所以性真的很重要</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>高强度</tag>
      
      <tag>负面</tag>
      
      <tag>运动</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>女人的暗示</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E7%9A%84%E6%9A%97%E7%A4%BA/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E7%9A%84%E6%9A%97%E7%A4%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女人的暗示"><a href="#女人的暗示" class="headerlink" title="女人的暗示"></a>女人的暗示</h2><p>女人是感性的物种，虽然感情比较丰富，也非常看重感情，但在表达自己的感情的时候，却非常的含蓄，经常会用暗示的方法表达出来。<br>如果你和一个女人约会，她如果掐你的胳膊，就是在暗示你让你亲吻她，如果女人拉着你的胳膊对你不停的撒娇，这就是在暗示你，让你拥抱她，女人如果对你说，我过一会儿就回去了，这就暗示着女人想对你以身相许，想和你发生性关系，你就要大胆的和女人接吻拥抱，等到感情升温以后，就可以发生性关系了。<br>如果一个女人见到你以后会脸红心跳，说明她已经从心里爱上你了。女人如果经常跟你说自己没人要，没有人看能看得上，说明她喜欢上了你，愿意和你谈恋爱。<br>女人如果看上了你，就会说有一个地方很好玩，暗示你带着她去玩，她会说有一个饭店菜很好吃，这其实是在暗示你，让你带着她去吃饭。<br>女人在你面前不自觉的撒娇，说明他很喜欢你。女人对你说，如果你没有女朋友的话，你看我可以吗？这就说明女人非常想成为你的女朋友。女人含情脉脉的看着你，暗示着她已经深深的爱上你了，希望你能向她求婚，早日踏入婚姻的殿堂。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女人</tag>
      
      <tag>暗示</tag>
      
      <tag>如果</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>男生女生什么样-女生</title>
    <link href="/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F%E4%BB%80%E4%B9%88%E6%A0%B7-%E5%A5%B3%E7%94%9F/"/>
    <url>/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F%E4%BB%80%E4%B9%88%E6%A0%B7-%E5%A5%B3%E7%94%9F/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女生喜欢什么样的男生？"><a href="#女生喜欢什么样的男生？" class="headerlink" title="女生喜欢什么样的男生？"></a>女生喜欢什么样的男生？</h2><p>我谈过和接触过很多优质的女生，但是这个问题我仍然没法给你答案，或者说给你一个很好的总结<br>很多人说性格强势，痞，长得帅，有钱，形象好的等等这些，它在某种程度上正确，但是它只是触发喜欢的其中一个因素，而且它不具备借鉴性，类似于，哦，我看过了，明白了，但是仍然对自己谈恋爱一点用都没有，看就图一个乐呵<br>我想讲的是，真正提供一个有效的方法可以让你找到一个优质的女生，或者高于你平均水平的长期对象或者走向婚姻殿堂的伴侣，这个方法在我和我身边朋友身上得到了很多次的验证。<br>首先，第一步，你要提高自己在女生心中的评分<br>众所周知，8成的女生喜欢头部2成的男生，在大多数情况下，不考虑极少量情况，你在女生心目中评分越高，越容易得到女生好感和初始的第一把火<br>但是很多男生和女生的评分标准存在偏差，很多男生觉得自己要搞钱，要很帅，要有跑车豪宅，才可以成为女生心目中头部的男生，才可以抱得美人归<br>但这其实是错误的<br>一个女生评判男生的标准是综合维度的，你的外貌，你的性格，你的生活，你的收入，你的三观等等，每个点打个分，再综合评判下，也就是说如果你收入30万，但是身材好，生活丰富，性格好，在很大一部分女生心目中，比年入500万，但是身材普通，生活单调的男生更容易让她产生恋爱的感觉<br>这是事实，我负责任的说<br>所以很多男生提高自己评分的方法就是，不要在把所有的注意力去卷收入，妄图通过这种方式收获优质女生的喜爱，而是去思考怎么展示出来自己具有丰富的生活，还可以的形象，比如打球，徒步，旅游，小宠物，虽然长得不帅，但是拍的照看起来舒服，穿搭也ok，拍照的环境也ok<br>你会体验到弯道超车的感觉，但是所有这些如何去体现和展示，是有技巧的，自己单独琢磨很难琢磨出来，但是你如果做到了，确实会收获很大一部分女生的主动<br>同理，如果你很有钱，你想找到一个真正有头脑，有能力，有物质基础和漂亮的女生，也要去提高自己综合维度的价值，否则你只会找到一些某些方面很平庸的女生，或者找不到你满意的。<br>另外关于性格这点，如果说把吸引力比作一部跑车，那么性格就是发动机，他决定你是否可以持久的获取女生喜欢，性格里是否具备高价值人的特征，女生可以感觉到，并且基于此对你保持更大的喜欢，这个很难模仿，但是当你做到第一点后，收获不少女生的喜欢后，你就会自然而然具备这些特征。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女生</tag>
      
      <tag>男生</tag>
      
      <tag>性格</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>渣男不缺女人</title>
    <link href="/2024/09/04/%E6%B8%A3%E7%94%B7%E4%B8%8D%E7%BC%BA%E5%A5%B3%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2024/09/04/%E6%B8%A3%E7%94%B7%E4%B8%8D%E7%BC%BA%E5%A5%B3%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="渣男为什么不缺女人？"><a href="#渣男为什么不缺女人？" class="headerlink" title="渣男为什么不缺女人？"></a>渣男为什么不缺女人？</h2><p>渣男才是顺应天道，顺应人性的。<br>老实人总是幻想女人善良／温柔／纯洁，搞得被幻想的对象经常不好意思的，因为她的本质庸俗而无聊，于是只能勉强配合一下，不能做真实的自己，累得要死。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>顺应</tag>
      
      <tag>幻想</tag>
      
      <tag>老实人</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>老实人女孩喜欢-老实</title>
    <link href="/2024/09/04/%E8%80%81%E5%AE%9E%E4%BA%BA%E5%A5%B3%E5%AD%A9%E5%96%9C%E6%AC%A2-%E8%80%81%E5%AE%9E/"/>
    <url>/2024/09/04/%E8%80%81%E5%AE%9E%E4%BA%BA%E5%A5%B3%E5%AD%A9%E5%96%9C%E6%AC%A2-%E8%80%81%E5%AE%9E/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女孩为什么不喜欢老实人"><a href="#女孩为什么不喜欢老实人" class="headerlink" title="女孩为什么不喜欢老实人?"></a>女孩为什么不喜欢老实人?</h2><p>确实不喜欢，和长相，金钱无关。。你给她花钱，送礼，她甚至碰都不让你碰，而且对你冷淡<br>相反不老实的，手段多、会说话，精明，有情调，会玩、能勾起对方性欲，对你心痒痒。。情绪拉满她不要你钱的，主动投怀送抱<br>老实，有钱，帅，自信、也是有女孩子喜欢的<br>身无分文，其貌不扬，就靠脑子了。也是老天赏饭吃</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>老实</tag>
      
      <tag>投怀送抱</tag>
      
      <tag>拉满</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>女人深深爱上你</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E6%B7%B1%E6%B7%B1%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BD%A0/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E6%B7%B1%E6%B7%B1%E7%88%B1%E4%B8%8A%E4%BD%A0/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="怎么让一个女人深深的爱上你？"><a href="#怎么让一个女人深深的爱上你？" class="headerlink" title="怎么让一个女人深深的爱上你？"></a>怎么让一个女人深深的爱上你？</h2><p>没有钱的女人就给她钱花，有钱的女人就给她提供情绪价值。<br>缺什么就给她什么，到最后你会发现，她可能还是会爱上了别人。<br>所以，要让她深深地爱你，你需要选择那些一开始就愿意为你付出的，往往这些才有可能会是深深爱上你的人。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>钱花</tag>
      
      <tag>会爱上</tag>
      
      <tag>爱上你</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>女人眼里最大的魅力</title>
    <link href="/2024/09/04/%E9%AD%85%E5%8A%9B%E7%9C%BC%E9%87%8C%E7%94%B7%E4%BA%BA-%E7%94%B7%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2024/09/04/%E9%AD%85%E5%8A%9B%E7%9C%BC%E9%87%8C%E7%94%B7%E4%BA%BA-%E7%94%B7%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女人眼里一个男人最大的魅力是什么？"><a href="#女人眼里一个男人最大的魅力是什么？" class="headerlink" title="女人眼里一个男人最大的魅力是什么？"></a>女人眼里一个男人最大的魅力是什么？</h2><p>1、有个出名的马太规律：凡是富有的，就给他更多，凡是贫穷的，把他剩下的抢走。<br>这个铁律揭示了一个扎心的事实：当一个人对某样事物越有需求感，他越急，就越是得不到；越是让别人知道你穷，你就越借不到钱。<br>不知道大家有没有去银行贷款过，银行的业务员会非常仔细评估你有没有偿还能力。<br>比如说贷款买房，业务员会要求你提供连续的银行工资流水，看看你的经济情况。<br>如果你的工资只有四五千，月供要七八千，那银行就会认为你有还款风险拒绝你，特别是在房价下行的今天。<br>这时候如果没有什么有实力的人或者其他资产担保，哪怕你声情并茂，巧舌如簧，人家也不会搭理你。<br>如果是大老板去贷款，银行经理会跑出来把老板迎接到贵宾室去详谈，一切都好说。<br>这个社会就是这么现实，所有资源都会向强者倾斜。看过《西红柿首富》的都知道，明明想在一个月内把十亿花完的王多鱼，最终发现钱越花越多，哪怕不睡觉都花不完。<br>2、这种情况在男女关系中也是一样的。两性之间的博弈早已存在千百年，依然是强者通吃的世界。如果不是有现代婚姻制度的保护，将会有更多男人没有伴侣。<br>在这片土地上长大的男人，从小受到的教育就是要灭人欲，通俗讲就是性压抑。记得小时候上学，男女间有一点暧昧都会被老师和家长掐在萌芽状态。<br>这就导致了很多普通男人在出社会前和异性交往零经验。他们出了社会和异性交往时，往往喜欢通过跪舔来表达自己的好感。<br>而喜欢舔的男人，绝大多数都会看着喜欢的女人投入他人的怀抱。<br>原因只有一个，她从你这感受不到男人的魅力，感受到的只是一颗缺女人爱的心。<br>什么样的男人会缺女人爱？<br>就是低价值的穷男人，你以为说几句漂亮话就能把女生骗到手？<br>这类通过话术来吸引女人、讨女人欢心的内容，在网上还挺受吊丝的欢迎，特别是情感博主通过传授这类话术割了很多韭菜，他们才是真正的强者。<br>说实话，话术这种东西就是花架子，在实力面前不堪一击。<br>当然，有的读者会说了，不就是说钱吗？<br>3、在男女之间的拉扯关系中，价值不仅仅是指钱，也可以是你经过历练后的强大心态，也可以是你的丰富经历，也可以是你的高价值圈子，也可以是你泰山崩于前不改色稳定情绪，这取决于女人的需求。<br>如果钱能搞定一切，那为什么王思聪搞不定都美竹？很明显王思聪在某方面的价值不符合都美竹的需求，仅此而已。<br>虽然不同女人喜欢的男人不一样，但是有一点是肯定的，没有任何一个女人会喜欢一个在别人面前露出缺爱缺帮助的弱者。<br>一旦你失去实力的屏障，那么周围的亲人、朋友、同事，将会化身牛鬼蛇神，去肆意践踏你、蹂躏你。<br>各位男性读者，你知道为什么绝大多数女人会喜欢坏坏的男人吗？<br>因为，只有坏男人才能够在这个残酷的动物世界中生存下来，他们不被所谓的道德约束，一切以自己的利益为主，人生的目的就是让自己开心。<br>这样的男人，即使暂时贫困，但他的的心态很强大，遇到机会就能抓住翻身，生存力极强。<br>这就是女性喜欢坏男人的原因，这是来自远古基因的本能。<br>这也说明为什么老实人对女人再好也得不到芳心的原因，因为女人从基因上就排斥处在生物链底层的老实人。<br>当你的筹码就只剩下对别人好，别人就会被感动和你在一起吗？<br>要知道，所有的感情，都是利益交换。<br>别人喜不喜欢你，只和你的社会地位和价值有关，特别是出了学校被社会毒打后，根本不可能有纯粹的感情。<br>最后我想对男性读者说的是，这个世界上，只有女人和小孩会天然得到爱。<br>如果你堕落到弱者群体中，那么你将失去身边所有的爱。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>男人</tag>
      
      <tag>女人</tag>
      
      <tag>喜欢</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>追女生失败知道</title>
    <link href="/2024/09/04/%E8%BF%BD%E5%A5%B3%E7%94%9F%E5%A4%B1%E8%B4%A5%E7%9F%A5%E9%81%93/"/>
    <url>/2024/09/04/%E8%BF%BD%E5%A5%B3%E7%94%9F%E5%A4%B1%E8%B4%A5%E7%9F%A5%E9%81%93/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="有什么是你追了很多女生都失败后才知道的？"><a href="#有什么是你追了很多女生都失败后才知道的？" class="headerlink" title="有什么是你追了很多女生都失败后才知道的？"></a>有什么是你追了很多女生都失败后才知道的？</h2><p>1.及时止损。在条件成熟的情况下，比如己经认识几个月，有共同话题，但女生有意无意地慢回消息，多显敷衍，有时一天也不主动挑话，也不分享自己的日常。<br>2.抱着一种无所谓的心态。我深有体会，你不再主动时，女生会主动挑起话题。注意这种不适用的较多，因为肯定是有人急于找对象等诸多情况等。<br>3.真诚十其他，但千万不要单出。因为你以为女生会被你的长久陪伴所打动吗？这种太少了。你可以选择坦诚相待的同时，兼备语言风趣幽默，或者让女生感兴趣的话题等。<br>4.学会提升自己。做自己想做的事，而不是都用来谈恋爱。深知没颜，没钱，不如先专心搞钱。<br>5.保持神秘感。这一条也适用于男女交往之中，如果你在前期就被她了解个七七八八，那下边除非个别情况，极大可能她就不会想了解你了，会让你减少一半吸引力。<br>6.千万不要天天聊，聊天要的质，不是量。你是那种感情丰富或者是经历的多的，当我没说。尬聊只会降低好感，除了极少数情况。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女生</tag>
      
      <tag>主动</tag>
      
      <tag>共同话题</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>追女生需不需要聊天-聊天</title>
    <link href="/2024/09/04/%E8%BF%BD%E5%A5%B3%E7%94%9F%E9%9C%80%E4%B8%8D%E9%9C%80%E8%A6%81%E8%81%8A%E5%A4%A9-%E8%81%8A%E5%A4%A9/"/>
    <url>/2024/09/04/%E8%BF%BD%E5%A5%B3%E7%94%9F%E9%9C%80%E4%B8%8D%E9%9C%80%E8%A6%81%E8%81%8A%E5%A4%A9-%E8%81%8A%E5%A4%A9/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="追女生需不需要天天找对方聊天？"><a href="#追女生需不需要天天找对方聊天？" class="headerlink" title="追女生需不需要天天找对方聊天？"></a>追女生需不需要天天找对方聊天？</h2><p>心理学中有一个效应叫做：富兰克林效应。<br>情感上的解析就是：如果想让一个人喜欢上你，你就要让他在你身上投入尽可能多的时间、感情。随着投入越来越多，她就离不开你了，甚至深深爱上你了。<br>然后许多男生就下意识认为只要天聊多了，男生就会对自己产生依赖感，于是天天都去找对方聊天，可后来结果就是关系越来越无法推进，到底是哪里错了呢？<br>其实这个理论本身没什么问题，错就错在我们很多人把其中的逻辑给搞混了：<br>女生是因为喜欢你，所以才投入时间感情和精力，在富兰克林效应的作用下，离不开你，甚至爱上了你。<br>而不是和你聊天聊得多了，然后就对你投入时间感情和精力，最后莫名地爱上了你…<br>撩女生的过程中，聊天是不可或缺的环节，它的作用主要体现在两个方面：<br>一、沟通情感，提升舒适感。<br>二、建立吸引力，通过聊天让对方更了解你，建立更为强烈的吸引力；<br>如果聊天中不能提供价值，那就是：没有吸引力的聊天。<br>类似于你找对方聊天，对方嗯嗯哦哦的回复你，又或者回复你了，也在聊天中主动开启话题了，但却从未主动找过你，本质上那就是尬聊。<br>不仅沟通不了情感，而且很大程度上还会破坏吸引力，哪怕聊天过程中，彼此间的互动也有趣，天天找对方聊天，时间长了会有几个弊端：<br>1.过于频繁的主动，会让你在后续陷入被动；<br>如果你过于主动，而对方主动的次数很少，甚至是从来都不主动……对方就会有一种“不管我在不在，反正你时时都在“的一种错觉，慢慢就会产生吃定你的感觉。<br>本来你的主动，都应该是可以让对方内心怦怦跳的，可因为你的过份主动，变得平淡无味。<br>2.话题是会聊尽的，话题聊尽之时，便是你吸引力消耗殆尽之时；<br>在最开始的时候，因为新鲜感的加持，你们可以问过去，许未来，说人生，聊理想，你们似乎可以有聊不尽的话题。<br>但如果你坚持每天去找对方聊天，随着了解的加深，要不了一两个月，你就会发现：能聊的话题变得越来越少，你们会进入一种聊无可聊的状态。<br>这个时候如果再没有新鲜话题的注入，不得已你会进入要么尬聊，为了聊天而聊天，要么断联的尴尬境地。该怎么办呢？<br>经济学中有一个供求理论：<br>当供过于求的时候，定价权将掌握在买方手里，如果卖方想重新夺回定价权，那么卖方首先要做的是适当的减少供应，也就是所谓的“饥饿营销”。<br>当对方视我们如“鸡肋”的时候，我们找对方的聊天频率降至普通朋友的频率：一个月主动地找对方聊天三四次，又或者一个月主动邀约那么一两次。<br>同时适当的制造你身边也有不比她差的选项，或者你可能跟别人在一起的假象。<br>保持吸引力，保有神秘感，你还要学会一定程度的抽离，毕竟饭最好吃七分饱，最好的营销模式是饥饿营销！<br>其次让对方了解你，建立吸引力的方式可以很多种，没有必要执著于“聊天”这个方式。<br>你可以多更新一下你的动态，要展示自己的魅力和闪光点，热爱生活，有各种各样的业余生活，从而吸引她主动找你。<br>总之通过一系列的展示让她更加了解你，也能让对方找到和你有交集的点，比如一些共同爱好的活动，也能方便在下一次聊天可以引导邀约。<br>总结一下就是：<br>1、高筑墙，广积粮，缓称王；<br>2、没事多晒晒朋友圈，让对方进入你的世界，了解你，以此建立吸引力<br>3、在没有吸引力的时候，有事说事，没事不闲聊，以（尽量低的频率）普通朋友的频率去撩拨；<br>4、舒适感建立得差不多的时候（好朋友阶段），邀约并建立暧昧氛围。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>对方</tag>
      
      <tag>主动</tag>
      
      <tag>聊天</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>女生分手回头-断联</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%A5%B3%E7%94%9F%E5%88%86%E6%89%8B%E5%9B%9E%E5%A4%B4-%E6%96%AD%E8%81%94/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%A5%B3%E7%94%9F%E5%88%86%E6%89%8B%E5%9B%9E%E5%A4%B4-%E6%96%AD%E8%81%94/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="主动分手的女生还会回头吗？"><a href="#主动分手的女生还会回头吗？" class="headerlink" title="主动分手的女生还会回头吗？"></a>主动分手的女生还会回头吗？</h2><p>关于复合，你想知道的都在这里 —— 其实，分手的人的情绪是变化很频繁，前任说不定什么时候就对分手的决定有了一些犹豫和纠结。<br>这个时候，对方就会在高墙上打开一小扇窗，探出头看看你在干什么——这就是关系可能发生变化的时机。<br>那这时候的你是什么样子的呢——是怨天尤人自暴自弃？还是冷静自处积极生活？<br>如果对方看到你蓬头垢面在那边卖惨——吓得马上关上了小窗，庆幸自己分手的决定；如果对方看到你变得更好更美了，而且在积极过生活——他可能会想和你打个招呼，或者和你挥挥手，想引起你的注意。<br>这时候你又是什么表现呢——是想赶紧拿个梯子往上爬试图通过小窗闯进墙内？还是给他展现一个如沐春风的笑容，然后也温柔地笑笑挥挥手和他打个招呼？如果是前者，对方可能就此再也不会开窗；如果是后者，你们的关系可能迎来新的生机。<br>可惜的是，大部分人太急了，执念于清除障碍，幻想关系马上恢复如初，围着高墙焦虑地打转，却往往就忘了抬头看看，白白失去了利用窗口重建连接的机会。<br>那么，怎样才能及时发现窗口？窗口打开之前我们要做好哪些准备呢？<br>在大量的咨询案例中我总结了大家的痛点，把「挽回」分成以下 5 个阶段，每个阶段都有行动的侧重点。</p><ol><li>断联冷静——停止瞎操作，这样断联才有用</li><li>自我成长——丢了它，任何套路都是空</li><li>播种——在润物细无声中更新形象，重建吸引</li><li>破冰——打破亲密冰点，让关系逐步回温</li><li>破冰到暧昧——这样聊，拉近距离升级关系</li><li>暧昧到复合——临门一脚怎么踢？<br>我不仅会和你分享科学挽回的具体实操步骤，还会带你深入到「自我认识」「自我成长」的层面，并以此为立足点，学习长期关系的底层逻辑，用一个全新的更好的自己去挽回爱人，让一段关系获得新生。<br>1.断联冷静——停止瞎操作，这样断联才有用<br>断联这个词相信每个想挽回的小伙伴都听过，已经被挽回机构营销号说烂了，也被很多毒鸡汤拿来当作挽回的不二妙门。<br>曾经在我的亲密关系社群里有个小伙伴吐槽：女友前段时间对他比较冷淡，每次找女友说话女友回应都是淡淡的，打卡似的。他非常着急想挽回感情浓度，就去找了一个情感导师。<br>那个导师说是他吸引力不够，太顺着女生了，劝他断联几天。结果他冷了女友没几天，两人就正式分手了。<br>他从此对断联这个词恨得牙痒痒。但分手后又急着想去挽回，就在全网翻看各种挽回的文章和视频，发现那些挽回教学又全部提到断联——这把他彻底整得蒙圈了，不知道问题出现在哪里。<br>其实，断联本无罪。对于很多分手来说，这是一个很重要的概念，但同时也潜藏着很多陷阱。<br>市面上流行的「挽回套路名词」，除了「断联」，还有「提升自己」「重建吸引」「打造朋友圈」——这些策略本身没毛病，但如果不理解这些策略对关系产生影响的底层逻辑，就会如同很多「知其然不知其所以然」的情感导师那样，滥用「断联」「提升」，把一个原本可能很有效的策略，变成加速关系死亡的助推器。<br>「知其然」没用，重要的是「知其所以然」。<br>今天的这篇文章是挽回实操的第一步，就和大家来好好掰持掰持「断联」的学问。<br>一、「断联」行为的底层逻辑<br>【2 个分手事实】<br>要理解断联的意义，我们首先需要确认 2 个分手事实：<br>1.无论是出于什么原因，既然前任是认真考虑和你分手的，那么他眼下对这段关系的负面感受大概率是远远超过正面感受的。<br>2.失恋的痛苦导致你当下情绪化严重，认知水平低下。前任的任何回应都可能被你过度解读，反复影响你的情绪，掀起一场又一场新的情绪风暴。<br>而断联，就是根据以上事实提出的一种处理方式。<br>【断联的作用】<br>断联更确切地说，是一段时间的「冷处理」或者说「冷静期」。这一步操作主要有 3 个作用，你可以根据自己的情况做判断：<br>1.满足了对方当下的需求<br>我们前面已经确认了一个事实：无论出于什么原因，既然对方决心分手（排除假性分手要挟的情况），那么这个时候你在他心目中暂时是一个非常负面的存在：有可能是巨大的压力来源，有可能是曾经的伤害回忆，总而言之此时的前任对你大概率是抵触和抗拒的。<br>如果这个时候我们继续去纠缠去信息轰炸，无异于是给对方火上浇油。<br>人际关系方面的事情想要达到目的，学会「顺毛撸」很重要——我们需要想想这个时候对方的需求是什么？<br>当然就是想逃避和你有关的一切压力，对吗？那我们把他当前最想要的给他。<br>你可能会说：「我不是去纠缠他，我就是想去解释一下那件事情！或者我直接认错还不行吗？」<br>但是无数案例告诉我们，这样的认错和解释并不能改变对方的决定。为什么呢？<br>首先，人的感受是无法被说服的，人只会相信自己亲眼所见、亲身体验的——改变自己在对方心目中的负面形象的唯一方法，就是在对方不再抵触之后，再找机会重新给对方带去新的积极的互动体验。反之，在对方抵触你的时候去强行打扰，只会强化和固化你在对方心目中的负面印象。<br>其次，分手经常是日积月累的怨念和失望造成的，你心心念念想去解释的那件事经常只是导火索，是压死骆驼的最后一根稻草罢了——如果反复去解释这一件事情「自己不是这样想的」，只会激发对方联想到其他类似事情上对你的各种不满，更加厌恶你。在找到问题根源梳理出清晰思路之前，不要试图给自己做太多辩解。<br>再者，感情是两个人的事情，导致你们分手的原因未必是你一个人的过错。在自己没有理清楚头绪之前就去认错低头也是没有必要的——这么做会失去自己的框架，相当于把自己放到一个爱情「乞讨者」的位置。平等是爱情产生的基础，我们会因为被吸引而爱上一个人，却不会因为可怜一个人而爱上他。<br>最后，你作为「被甩」的一方，如果开启了「哭诉，纠缠，悲痛欲绝」这种「受害者模式」，也等于变相把对方推到了一个无情无义的「恶人」位置，对他进行道德谴责和绑架，让他觉得既难缠又厌烦，甚至更加觉得分手是个正确的决定。<br>换位思考一下，如果对方是这样一个人，你能爱得起来吗？是不是想躲得远远的？<br>关系从相爱走到破裂，是一个长期积累的结果，我们急着要一下子恢复如初是很难的。这个时候我们需要做的第一件事情就是——不再继续加重前任对自己的抵触情绪。<br>2.切断压力源，给对方想象的空间<br>分手的时候关系氛围往往很紧张，前任对你是有防御和警惕的。如果你打扰纠缠，他对你防御的高墙就会越修越高，把你牢牢挡在外面。<br>那如果我们不打扰会发生什么呢？<br>很有趣的，我们人类其实是一种追求幸福感的生物，趋利避害是我们的本能。随着时间流逝，我们的大脑会自动淡化负面记忆，筛选出美好的记忆。<br>加上对方的压力源消失了，他的大脑会慢慢放松对你的防御，这时候你们之间熟悉的美好的过往会开始慢慢浮现出来——也就是他对你的负面感受开始淡化，如果你们之前有过许多美好，那么思念甚至会开始萌芽。<br>另外一方面，前任发现一个原先整天出现在他生活里的熟悉的毫无悬念的人，突然消失在自己生活中了，他会感受到落差和不习惯，转而对你的生活产生关注和好奇。<br>这一点对之后重建吸引力非常重要——之后你们复联了，他也会觉得那是出自他自己的意愿，而不是你逼迫的结果。<br>看到了吗？<br>「断联冷静」并不等于放弃复合，而是我们掌握对方在不同阶段的心理规律，为自己争取主动权。<br>3.给自己梳理情绪、重回生活正轨的时间<br>第三点才是断联最为重要的意义，那就是：给自己调整心态、积蓄能量的时间。<br>很可能你曾经过于依赖对方，给了对方太多关注，对方可以轻易地牵动你的喜怒哀乐。在这个情况下，你的情绪就像一颗浮萍，随着对方打来的浪花起起伏伏，没有根基——自身的能量是非常低的。<br>而断联期，则是给了你一个绝好的机会，整理失恋情绪，放下对前任的依赖，恢复独立和理智——从一颗浮萍成长为一棵深深扎根于地下的、有能力供养自己的大树。<br>四个关键字：关注自己——专注于自己的世界，重建有吸引力的生活方式。<br>判断我们的断联是否有用的一个重要指标就是：我是否比之前更加情绪稳定了，我内心是否比刚分手的时候更有能量了。<br>如果答案是肯定的，就说明断联有效；如果答案是否定的，那这个断联就是无效的。<br>曾经有一个男生好不容易熬到所谓的「断联期」结束，就特别着急忙慌地问我：「我可以联系她了吗？她会不会忘记我了，我接下去该怎么做？」<br>他的这个状态我就基本可以断定，断联对他而言是浪费时间。这段时间，对他来说就像蹲在在监狱里，焦虑地数着日子算出狱的时间，对方的反应仍然是他评价自己成败和生活意义的唯一标准。<br>没有一个积极稳定的自我状态，我们去做什么都将是无用功——我们必须非常清楚：自己稳定的情绪状态和充沛的内心能量，才是挽回的基础。<br>【断联时间】<br>分手后的 1-2 周内，通常属于情绪排斥比较强的阶段。这段时间内不建议去过分打扰对方。但具体冷静多少时间，还是得看具体的情况来判断。<br>一般来说，对方分手时对你的负面情绪越强烈，或者你前面死缠烂打的时间越久，冷静时间也需要越久。<br>相信看到这里，仍然会有很多刚失恋的小伙伴非常害怕：分手后如果不去联系，不去说话，我会不会真的失去对方了呢？心里特别没底特别恐慌怎么办呢？<br>我很理解你：一旦对关系失控，我们的「担心害怕」是本能的第一反应。越害怕越想抓住对方，这样心里才踏实。<br>「你怎么能让我彻底放手呢？我真的做不到啊！」<br>我一直想强调的是——想要挽回，就必须要有能力进行「反本能的理性思考」，不要做被本能奴役的「行尸走肉」。<br>好了，如果你冷静下来了，我们继续说这个问题。<br>首先：挽回之所以叫挽回，是因为它的前提是「已经分手」。<br>我们必须接受的一个事实：如果确认了对方是在长时间的相互消耗之后深思熟虑决定分手的，那么你失去对方本来就是一个板上钉钉的事实。<br>既然已经失去了，又哪儿来的「害怕失去」呢？<br>我们务必保持清醒：对方已经和你没有关系了，「已失去」才是你们当下关系的起点。先摆正这个心态，才可能置之死地而后生，从零出发，重新去创造关系的生机。<br>金庸的《书剑恩仇录》里有句名言：情深不寿。<br>什么意思呢？就是太过沉迷、太过执念的感情无法持续长久。说的就是物极必反。<br>太过沉迷和执念的感情，会让我们对对方有不切实际的高期待——就会无限放大或者过度解读对方的一言一行，这会给对方带去很大的压力，导致关系最终崩溃。<br>相反，如果我们给关系一些留白一些距离，给彼此一些喘息的空间，让对方在关系里舒展而轻松——他就会因此更喜欢你，更想探究你，更乐意待在这段关系里面——从而有利于感情更加健康持久地发展。<br>在关系里，我们经常是需要一点无为而治的精神的。<br>很可惜，很多人在关系里用力的方向错了，那么分手后就不要一错再错了。<br>我们很需要给对方一个不再挤压他个人空间的冷静期，拉开一点距离，给彼此一点空间，重新审视自己审视对方。<br>甚至在一些分手案例当中，「承认失去，不再纠缠」这个行为本身就已经可以起到翻盘的作用了。<br>我经手过的案例中，有一个叫小可的女生，自己很漂亮很优秀，男友也很优秀，并且对她很好，两人在外人看来非常登对。<br>只是男生工作太忙陪伴的时间不多，小可又是一个情感需求非常高很容易焦虑和患得患失的人，在这方面没少吵架。小可的焦虑让男生觉得窒息，渐渐地，男友对她开始变得冷淡了。<br>小可见男友冷淡就更慌了，有一次甚至直接跑去他们单位，硬是把正在做重要工作的男友呼出来理论，索取关注。这一次事件成了男生决定和她分手的导火索。<br>男生提出分手后的一个月内，小可哭也哭了，闹也闹了，甚至跑去男生家里梨花带雨试图让对方心软。尽管小可看到前任的表情也很痛苦很不舍，但男生始终非常坚决地不愿意回头。<br>小可找到我的时候，我和她分析了这段感情当中的主线矛盾和他们关系中的优势。发现除了小可太过焦虑，过分挤压男生个人空间这一点之外，他俩在其他方面相处都是非常和谐快乐的——也就是这段关系当中存在很多让男生留恋的积极面。<br>可以初步判断，只要切断对方的压力源，对方还是有可能回头的。<br>小可的当务之急就是把关注点转移到自己身上，在 2-3 周内不再去打扰男生，让时间缓解两个人之间的压力，淡化男生对她的负面感受。同时更重要的是她自己要努力重建自己的生活状态，让自己恢复单身时候的积极自信。<br>就像我们上面说的，人的记忆通常是会自动筛选出「美好回忆」的，当眼前的压力褪去后，男孩子和小可的美好回忆就会自然而然浮现出来。<br>结果比我想象的更乐观，男孩子在小可不再纠缠的 12 天后，主动联系了小可，直接表达了自己对她还有留恋和不舍，不知道怎么办。尽管男生还没有直接表态要复合，但现在两个人已经可以轻松愉快地聊天了。<br>当然了，要修复并且维持好长期关系，小可还有很长的路要走——但小可的故事就是一个仅仅靠「断联」就让关系有了明显转机的例子。<br>这种通过「断联冷静期」就可以很大程度起到扭转的例子，大概有这两种情况：<br>第一种，其他方面相处不错，客观条件般配，可替代性比较低。主要矛盾在于：一方对关系太焦虑或者太控制，给了另一方太多压迫感，让对方想逃离。小可的例子就是很好的例证。<br>第二种，在关系中习惯性地讨好型低位者——被分手方在关系里长期不自信，小心翼翼，导致失去吸引力的。如果你分手后果断离开不打扰，这种反差会给对方剧烈冲击，激发他的好奇心和探索欲。<br>二、断联期间能做什么？<br>断联的意思很明确，就是不主动找对方，不强求复合；不点赞评论对方社交动态；不去家里或者去单位等任何方式打扰对方；专注修复自己的生活。<br>这期间唯一可以联系前任的一件事情，就是我们可以在断联开始后 2-3 天左右，给对方发一条消息。<br>这条消息大概可以包括下面这几个要点：</li></ol>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>断联</tag>
      
      <tag>对方</tag>
      
      <tag>分手</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>延寿十个十年-不然</title>
    <link href="/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%BB%B6%E5%AF%BF%E5%8D%81%E5%B9%B4/"/>
    <url>/2024/09/04/%E7%94%B7%E7%94%9F%E5%BB%B6%E5%AF%BF%E5%8D%81%E5%B9%B4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="男人的十个行为，可以延寿十年！"><a href="#男人的十个行为，可以延寿十年！" class="headerlink" title="男人的十个行为，可以延寿十年！"></a>男人的十个行为，可以延寿十年！</h2><ol><li>性生活的频率需适度把控，下半身也需休整，每周保持两三次为宜，“留有余地”相较“过度消耗”更为有利。</li><li>切勿长期处于单身状态，良好的“亲密关系”对于人的身心康健皆意义重大，此条准则无论男女皆适用。</li><li>每日至少活动半小时，不一定非得在健身房挥洒汗水。闲暇之余，于大自然中漫步、骑行亦是不错的选择。</li><li>控制饮食比健身更易持之以恒，更易形成习惯，几乎所有的中年疾病、富贵病症皆源于“难以管住嘴巴”。</li><li>杜绝久坐不动，每隔一小时就起身活动片刻（许多智能手表设有久坐提醒功能），不然各类职业病将会接踵而至。</li><li>尽可能避开烟酒，不然自身的五脏六腑均会遭受损害。倘若只能依靠烟酒获取愉悦感，那表明你的多巴胺获取途径存在问题。</li><li>期望心情舒畅、延年益寿，就别触碰大 A，否则它会长期耗费你的精力与金钱，令你苦不堪言。</li><li>学会舍弃与断绝，特别是那些不良的人际关系。但凡让你感到不适之人，都应当尽早远离，不然他们会长期损耗你的“初始能量”，徒增焦虑情绪。</li><li>注重心理的健康状况，倘若感觉压力过大，就稍作停歇，找他人倾诉一番，防止负面情绪的累积。若有可能，寻觅一份压力较小的工作，能多活十年之久。</li><li>避免晚睡熬夜，确保充足的睡眠，每晚要睡够 7 - 8 小时。任何干扰你睡眠的人、事、物，都应尽早摒弃，无需任何托辞。</li></ol>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>养生手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>不然</tag>
      
      <tag>久坐</tag>
      
      <tag>烟酒</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>追求女生交配线</title>
    <link href="/2024/09/04/%E8%BF%BD%E6%B1%82%E5%A5%B3%E7%94%9F%E4%BA%A4%E9%85%8D%E7%BA%BF/"/>
    <url>/2024/09/04/%E8%BF%BD%E6%B1%82%E5%A5%B3%E7%94%9F%E4%BA%A4%E9%85%8D%E7%BA%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女生拒绝追求，但愿花时间陪我，怎么解？"><a href="#女生拒绝追求，但愿花时间陪我，怎么解？" class="headerlink" title="女生拒绝追求，但愿花时间陪我，怎么解？"></a>女生拒绝追求，但愿花时间陪我，怎么解？</h2><h2 id="很简单，分数没过交配线。"><a href="#很简单，分数没过交配线。" class="headerlink" title="很简单，分数没过交配线。"></a>很简单，分数没过交配线。</h2><h2 id="5讨厌-0普通-5喜欢你现在可能在，0-2分之间。普通以上，但不到可交往-交配。但丢掉又可惜，没人陪自己打发时间，所以留着安抚好，先用着。等以后帅哥心动的男人出现，在踹掉。"><a href="#5讨厌-0普通-5喜欢你现在可能在，0-2分之间。普通以上，但不到可交往-交配。但丢掉又可惜，没人陪自己打发时间，所以留着安抚好，先用着。等以后帅哥心动的男人出现，在踹掉。" class="headerlink" title="-5讨厌______0普通______5喜欢你现在可能在，0~2分之间。普通以上，但不到可交往&#x2F;交配。但丢掉又可惜，没人陪自己打发时间，所以留着安抚好，先用着。等以后帅哥心动的男人出现，在踹掉。"></a>-5讨厌______0普通______5喜欢<br>你现在可能在，0~2分之间。普通以上，但不到可交往&#x2F;交配。<br>但丢掉又可惜，没人陪自己打发时间，所以留着安抚好，先用着。<br>等以后帅哥心动的男人出现，在踹掉。</h2><h2 id="女孩的拒绝：你要知道女孩的所有借口-说法：-你很好，我们不适合。-现在不想谈恋爱。-我们更适合做朋友。-你不是我喜欢的类型不论女孩哪種说法，其出发点都依样，你价值不达标。所以没打算跟你进入男女关系。你想想，如果一个肥妞来找你告白，你不想伤害她的自尊，是不是也用那些假话乎弄。人都是一样的，你要看透背后的原理，就是分数不达标。那怎么办呢：分数不达标，对于小直男来说，痛苦万分，手足无措，难过好几年。对老司机来说，不痛不样，依样操作。那可以怎么操作呢，分为几种状况：你继续约女孩，不要再提告白。跟女孩到处约会玩乐，旅行过夜。加深两人情感连接，（女孩是感性的，时间对女孩的催化是很大的）。然后把对方当女朋友对爱，想说啥说啥，想牵手牵手，想接吻接吻。（泡妞对好的方式，就是直接把她当自己的妞互动）这样你们会有情感连接，也会有一定的肢体连接，而肢体是最好的拉近关系，以及升温方式。-这边就会出现剧情（1）：你真的让她下不去嘴，那尝试三次都拒绝，就放弃，换下一位。如果女孩害羞让你拉手，那就继续推进，继续约会，不用管那虚无飘渺的男女友title，直接当女友相处，该做的都做了，你还要那title干嘛呢？（所以泡妞根本不用告白）如果一切都顺利，你可做你想做的，女孩越来越上心，最后就会变女孩来求你告白（问你我们什么关系？）。你就可以回她：你喜欢我可以告白阿，我再考虑答不答应（笑。"><a href="#女孩的拒绝：你要知道女孩的所有借口-说法：-你很好，我们不适合。-现在不想谈恋爱。-我们更适合做朋友。-你不是我喜欢的类型不论女孩哪種说法，其出发点都依样，你价值不达标。所以没打算跟你进入男女关系。你想想，如果一个肥妞来找你告白，你不想伤害她的自尊，是不是也用那些假话乎弄。人都是一样的，你要看透背后的原理，就是分数不达标。那怎么办呢：分数不达标，对于小直男来说，痛苦万分，手足无措，难过好几年。对老司机来说，不痛不样，依样操作。那可以怎么操作呢，分为几种状况：你继续约女孩，不要再提告白。跟女孩到处约会玩乐，旅行过夜。加深两人情感连接，（女孩是感性的，时间对女孩的催化是很大的）。然后把对方当女朋友对爱，想说啥说啥，想牵手牵手，想接吻接吻。（泡妞对好的方式，就是直接把她当自己的妞互动）这样你们会有情感连接，也会有一定的肢体连接，而肢体是最好的拉近关系，以及升温方式。-这边就会出现剧情（1）：你真的让她下不去嘴，那尝试三次都拒绝，就放弃，换下一位。如果女孩害羞让你拉手，那就继续推进，继续约会，不用管那虚无飘渺的男女友title，直接当女友相处，该做的都做了，你还要那title干嘛呢？（所以泡妞根本不用告白）如果一切都顺利，你可做你想做的，女孩越来越上心，最后就会变女孩来求你告白（问你我们什么关系？）。你就可以回她：你喜欢我可以告白阿，我再考虑答不答应（笑。" class="headerlink" title="女孩的拒绝：你要知道女孩的所有借口&#x2F;说法：*你很好，我们不适合。*现在不想谈恋爱。*我们更适合做朋友。*你不是我喜欢的类型不论女孩哪種说法，其出发点都依样，你价值不达标。所以没打算跟你进入男女关系。你想想，如果一个肥妞来找你告白，你不想伤害她的自尊，是不是也用那些假话乎弄。人都是一样的，你要看透背后的原理，就是分数不达标。那怎么办呢：分数不达标，对于小直男来说，痛苦万分，手足无措，难过好几年。对老司机来说，不痛不样，依样操作。那可以怎么操作呢，分为几种状况：你继续约女孩，不要再提告白。跟女孩到处约会玩乐，旅行过夜。加深两人情感连接，（女孩是感性的，时间对女孩的催化是很大的）。然后把对方当女朋友对爱，想说啥说啥，想牵手牵手，想接吻接吻。（泡妞对好的方式，就是直接把她当自己的妞互动）这样你们会有情感连接，也会有一定的肢体连接，而肢体是最好的拉近关系，以及升温方式。*这边就会出现剧情（1）：你真的让她下不去嘴，那尝试三次都拒绝，就放弃，换下一位。如果女孩害羞让你拉手，那就继续推进，继续约会，不用管那虚无飘渺的男女友title，直接当女友相处，该做的都做了，你还要那title干嘛呢？（所以泡妞根本不用告白）如果一切都顺利，你可做你想做的，女孩越来越上心，最后就会变女孩来求你告白（问你我们什么关系？）。你就可以回她：你喜欢我可以告白阿，我再考虑答不答应（笑。"></a>女孩的拒绝：<br>你要知道女孩的所有借口&#x2F;说法：<br>*你很好，我们不适合。<br>*现在不想谈恋爱。<br>*我们更适合做朋友。<br>*你不是我喜欢的类型<br>不论女孩哪種说法，其出发点都依样，你价值不达标。<br>所以没打算跟你进入男女关系。<br>你想想，如果一个肥妞来找你告白，你不想伤害她的自尊，是不是也用那些假话乎弄。<br>人都是一样的，你要看透背后的原理，就是分数不达标。<br>那怎么办呢：<br>分数不达标，对于小直男来说，痛苦万分，手足无措，难过好几年。<br>对老司机来说，不痛不样，依样操作。<br>那可以怎么操作呢，分为几种状况：<br>你继续约女孩，不要再提告白。<br>跟女孩到处约会玩乐，旅行过夜。<br>加深两人情感连接，（女孩是感性的，时间对女孩的催化是很大的）。<br>然后把对方当女朋友对爱，想说啥说啥，想牵手牵手，想接吻接吻。<br>（泡妞对好的方式，就是直接把她当自己的妞互动）<br>这样你们会有情感连接，也会有一定的肢体连接，而肢体是最好的拉近关系，以及升温方式。<br>*这边就会出现剧情（1）：你真的让她下不去嘴，那尝试三次都拒绝，就放弃，换下一位。<br>如果女孩害羞让你拉手，那就继续推进，继续约会，不用管那虚无飘渺的男女友title，<br>直接当女友相处，该做的都做了，你还要那title干嘛呢？（所以泡妞根本不用告白）<br>如果一切都顺利，你可做你想做的，女孩越来越上心，<br>最后就会变女孩来求你告白（问你我们什么关系？）。<br>你就可以回她：你喜欢我可以告白阿，我再考虑答不答应（笑。</h2><p>你学会了吗</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女孩</tag>
      
      <tag>告白</tag>
      
      <tag>达标</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>好感女生有无</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%A5%BD%E6%84%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F%E6%9C%89%E6%97%A0/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%A5%BD%E6%84%9F%E5%A5%B3%E7%94%9F%E6%9C%89%E6%97%A0/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="怎样确定女生对你有无好感？"><a href="#怎样确定女生对你有无好感？" class="headerlink" title="怎样确定女生对你有无好感？"></a>怎样确定女生对你有无好感？</h2><p>请记住，感受不到的，一律当没有处理。<br>女生如果对你有好感，百分之百可以感受到。<br>世界上有三样东西无法隐藏，一是贫穷，二是咳嗽，三是爱意。<br>喜欢你的人，会千方百计地让你知道，她喜欢你。<br>若有若无，时近时远的，一律都是在钓鱼，而你只是她池塘里的一条鱼罢了。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>一律</tag>
      
      <tag>感受</tag>
      
      <tag>时近</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>最难女生追求</title>
    <link href="/2024/09/04/%E6%9C%80%E9%9A%BE%E5%A5%B3%E7%94%9F%E8%BF%BD%E6%B1%82/"/>
    <url>/2024/09/04/%E6%9C%80%E9%9A%BE%E5%A5%B3%E7%94%9F%E8%BF%BD%E6%B1%82/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="追求女生最难的部分在哪？"><a href="#追求女生最难的部分在哪？" class="headerlink" title="追求女生最难的部分在哪？"></a>追求女生最难的部分在哪？</h2><p>最难在于筛选。<br>筛选女人，是筛选知识的一个分支。人类最难的事情就是筛选知识，这个世界大半的知识都是假的，不适用的，过期的，时刻变化的，筛选吸收健康的知识是人类社会最难的事。<br>筛选女人是筛选知识的一个分支。简单一些。<br>很多人泡妞，就像原始社会菜鸡猎手一样，对这一个方向就莽下去了，有没有收获完全取决于运气，路上猎物多就丰收，猎物少就饿死。<br>也有些大春，对这一头老虎较劲，把自己弄的气喘吁吁鲜血淋漓底牌尽出，最后毛都捞不着一根，搞不好还能把自己搭进去。<br>还有些痴人，以为猴子一定比老虎好抓，实际上女性分布，不同地域不同行业不同圈子，难度不一样。<br>女人的颜值与难度不成正比，这是定理，请默念三遍记住它。东山的老虎可能比西山的猴子都好对付，我这一条是金玉良言。<br>那些难抓的，留给别人，不要硬抗。丑女也未必好泡，切记，默念三遍。<br>讲了这么多讲的都是筛选。<br>女人任何参数对你都不重要，重要的是适配性，即你适合不适合她，她适合不适合你，其他的颜值、性格、爱好、身高、学历都不重要，除了适配性，其他参数都不是你泡妞难度的主要因素。<br>穷逼骑女强，无赖泡白领，胖子舔美女，丑男配辣妹，二代被人绿，都是常态，都是适配性这个参数作用的结果。<br>你是个什么水平，适配什么水平的女人，这才是你需要仔细琢磨和分析的，这就叫筛选，你的情商、财富、家庭情况、型价值（颜值身材）、思想观点、价值观，综合起来会有一类女性适配你。<br>奇葩除外，祝所有奇葩单身一辈子。<br>最重要认清自己的斤两，举个例子，混混气质的浪子，即使穷丑，也能泡到妞，但你若不是混混气质的浪子，你学他那套把戏只能失败，有其型而无其魂，画虎不成，只能汪汪。所以看清自己很重要。<br>看清自己，看清女人，选择适配自己的，这就叫筛选。<br>对于什么是适配还不了解的，我就简单给你一个容易理解适配，但只能达到80%适配的判断条件，你大致能满足她，她大致能满足你。<br>追女人跟打猎一样，重要在于筛选，实现筛选的前提是广撒网，鱼都没几条，你选个勾八。<br>第一步撒网，在自己成本负担的范围内广撒网，怎么撒网，自己体会，每个人的圈子，能力，性格不同，没有固定解，需要用个人的智商和情商独立解决，旁人最多就事论事，很难给你规划纲领。<br>你问我怎么撒网？<br>实际上怎么接近目标群体是赚钱的重要技能，这玩意即使你不泡妞也要练练，为了赚钱也不磕碜，怎么做，别问我，这世上大家条件不同，我的策略未必适合你，你要自己琢磨，智商用来干嘛的？就是干这个的。实在不行找些成功学的书，试试套路先练着，练多了就会了。<br>第一步最重要，量大才有利润，实践次数的数字大了才能撞到概率，本质上泡妞就是匹配你跟她合适度的概率问题，样本数量最重要，买一百张彩票，肯定比买一张概率大。<br>条件不差的话，有时候撒着网你就发现天命之女出现了，你泡她不太费劲，她也喜欢接近你，你也挺喜欢跟她透，大家能聊到一块去，你不怕她嫌弃你的家庭，你也不嫌弃她的家庭，你小时候的糗事可以跟她娓娓道来毫不害羞，你甚至不介意在她面前丢脸、出丑，你只想保护她，不用在她面前端着，她也不会在你面前装逼，一般来说这事多半就成了。<br>第二步撒网之后进行筛选，寻找适配度高的女性，筛选掉不适合自己的，人的时间精力有限，认识那么多妹子你不可能每一个都深入接触，筛选的高手基本能通过一次单独会面，或两三次群体聚会，侧面打听情报的方式看准一个妹子，你要是这方面不行，一个字，练。<br>相亲时聊天不是叫你撒开嘴吹自己的，需要观察对方的言谈，摸清对方的需求，判断对方的性格，用小问题观察对方的解答，查看对方的情绪上的蛛丝马迹。<br>约会不是让你砸钱装大款的，是要你试探对方的消费观、试探肢体接触对方的第一反应（这点区分绿茶和鱼塘很重要）、用小问题了解对方的思想、爱好、情绪特征以及相处契合度。<br>透的时候不是让你释放蝌蚪的，起码对方真享受还是假应酬你要搞明白吧……<br>相处之后，对方是不是喜欢你，很容易就感受出来（实际上半熟悉期的肢体试探最容易）。你能不能满足对方的需求（别想歪），能满足多少，对方愿意给你多少，也是很容易就感知到，这才叫筛选。<br>像个老猎手一样，观察每个猎物的蛛丝马迹，这个看经验，可以向经验丰富的老猎手取经，但是，再牛逼的猎手也无法代替你去交流，蛛丝马迹无法第一手获取，一个表情，一个动作，一段话，事发时的环境，如果不是原版第一手的，老猎手帮你分析分析起来也会犯错。<br>所以这个最后还是要靠自己。<br>把第一步和第二步做好，基本不会缺老婆。<br>无论是撒网还是筛选，我只能告诉你方向，无法告诉你具体技巧，因为人的情商、财富、家庭情况、型价值（颜值身材）、思想观点、价值观都不一样，我的策略不适合你，你的策略不适合我，只有开发出适合自己的策略，才能在恋爱中取得优势。<br>什么？你想当渣男？<br>渣男除了硬件之外，无非就是第一步和第二步做的比你优秀罢了。特别是一些硬件不行的渣男，请多向人家学习。<br>认识妹子的数量第一，筛选妹子第二，至于打猎，前两步做好了，手到擒来。<br>当你手机里一个微信号存不下妹子的时候，你会发现渣男就是你自己。<br>当你通过妹子的一个操作敏感的感受到了她的意图和需求之后，你就不会上来提问了。<br>没有别的办法，保持数量的前提下多试错，形成思想记忆（类似肌肉记忆），熟能生巧。<br>唯手熟尔。<br>其他技巧都是表象，教你约会泡妞，固定套路的，都是皮毛表象，不是本质，不同的妹子喜好不同，对策也应不同，A招对B妹结果可能是拉黑，懂得筛选分析的猎手才是好猎手。<br>而这些，必须你自己练，没有成型的方法，光是筛掉不能成功的，成本高的，这一点，很多人一辈子都学不会。<br>赚钱也是一样，筛掉不能成功的，成本高的……你看一些老板的传记，成功人士，创业初期都是干了好多行业，这叫什么，就是筛选啊，就是练手啊。<br>恋爱不会筛选的，就成了添狗。<br>赚钱不会筛选的，打工人适合你。<br>知识上不会筛选的，就成了书呆子、学渣、偏激怪。<br>最后一条，很多人容易忽略的，如果真的看上一个妞，准备下血本了，条件好的，一定要搜集情报，如果有能力，找个类似私家侦探的背景调查服务，能避雷。<br>有时候情报很难，但有时候，情报很容易，在于你有没有花费经历财富去搜集。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>筛选</tag>
      
      <tag>适配</tag>
      
      <tag>撒网</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>中年女人什么</title>
    <link href="/2024/09/04/%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E4%BB%80%E4%B9%88/"/>
    <url>/2024/09/04/%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E4%BB%80%E4%B9%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="中年女人在想什么？"><a href="#中年女人在想什么？" class="headerlink" title="中年女人在想什么？"></a>中年女人在想什么？</h2><p>1.最招女人喜欢的两类男人：像流氓一样的君子；像君子一样的流氓。<br>2.不要做任何的伸手党，这个世界上每个人都是有成本的，要么你花时间要么你花钱，不要又不肯花时间又不肯花钱，总想着占别人便宜，这样一直走下去，你的路会越走越窄。<br>3.不要因为别人的经历很可怜就帮人，就免费的送钱送东西给人家。本质上——所有喜欢伸手要钱要东西的人都不是什么好人。<br>4.人落魄的时候，必须要学会一个人承担。你自己能挺过来，你当年的朋友还是朋友，你若是挺不过来，四处求人？所求之人，大概率成了陌生人。<br>5.不要随便接受一个人的礼物，任何一个礼物，都有它的目的。<br>6.不确定的事就不要弄得人尽皆知。有些事只是有一点眉目，你就以为是板上钉钉的事了，恨不得上新闻联播说一下，别人知道还没三天你自己就打脸了你说说你有多尴尬。<br>7.不管你多寂寞，都别随便找个人凑合。<br>8.如果你总是浑浑噩噩看不透真相，可以关注我的微信公众号:大脑觉醒，回复“37”，领取我的私人成长秘籍，无任何套路。<br>9.婚姻就是一场合作，没必要弄成爱情的样子，底层人为了续香火，中层人为了找帮手，上层人为了找强队友，穷人就是要你扶贫。<br>10.一个人长期收益的获得是将所有的时间精力资源都集中在一点上的爆破，任何一个项目任何一个方面都能赚到钱，只要你足够专注。<br>11.当男人没钱了，有的女人会对你说：感觉你给不了我想要的生活，我们不合适；当男人有钱了，女人会对你说，我看中的是你的人品，而不是你的钱。<br>12.为了能够生存，你必须要看起来让他人觉得你深不可测。<br>13.半藏半露比一览无余要好得多。因为如果我们只显露一半，则藏匿起来的另一半在他人的心目之中会比它的实际大小还要大。<br>14.谈恋爱没用，不就是牵别人牵过的手，搂被人搂过的腰，亲别人亲过的嘴，说一遍别人说过的话，她再不好意思一次，而你再进修一次。<br>15.不要跟蠢人谈事情，不要与不守规则的人讲道理。<br>16.永远不要怪别人不帮你，也永远别怪他人不关心你。活在世上，我们都是独立的个体，痛苦难受都得自己承受。没人能真正理解你，石头没砸在他脚上，他永远体会不到有多疼。<br>17.在这个世界上，没有靠感情和恩情维持长久的关系，所有的人际关系都是靠利益，金钱，需求和被需求来维持的。<br>18.人脉的本质是价值交换。一个桌上吃饭的人，不叫人脉，能够和你互换资源的人，才叫人脉。<br>19.折磨你的从来不是任何人，而是你总揪住那些瞬间的细节不放 ，世间万物都在治愈，唯独你自己不肯放过自己 。<br>20.最有魅力的男人：从不提上床，却悄无声息地就把你给睡了。最有魅力的女人：整天把上床挂在嘴边，你却无论如何也睡不到她。<br>21.一个人活在世上，除了对天地、自然怀有敬畏外，更该敬畏自己。因着这种敬畏，我们才能更加自爱、自尊、自信。<br>22.不要在男人身上找完美爱情，他们从来是没有爱情执念的，也并没有爱情理想，最大的理想和追逐都在工作事业以及自我价值的实现上。毕竟社会对一个男人评判的标准，不是有钱就是有权。<br>23.关注我公众号『大脑觉醒』的，都是思维犀利，有自己想法，自主自强的独立女性，这类女性明白人生主动权必须掌握在自己手上，所以一定会有非常精彩的人生。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>不要</tag>
      
      <tag>别人</tag>
      
      <tag>男人</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>总有感觉女人</title>
    <link href="/2024/09/04/%E6%80%BB%E6%9C%89%E6%84%9F%E8%A7%89%E5%A5%B3%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2024/09/04/%E6%80%BB%E6%9C%89%E6%84%9F%E8%A7%89%E5%A5%B3%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="为什么总有一种猫特别像女人的感觉？"><a href="#为什么总有一种猫特别像女人的感觉？" class="headerlink" title="为什么总有一种猫特别像女人的感觉？"></a>为什么总有一种猫特别像女人的感觉？</h2><p>这是一种很有乐趣的对比，不能说猫像女人，应该说女人有很多的猫性。<br>1.猫咪普遍比较高冷，天生带有一定的价值，并且认为自己值得被爱。<br>就像很多女人，在了解之前，对陌生男人也是比较高冷的。<br>而且女人天然带有性、生育和情绪价值，猫咪也有很多情绪价值，而且这种价值是普遍的，除非猫咪太丑或者性格太差。<br>70%的女人和70%的猫咪都有一定的包养价值。<br>2.猫咪的价值没有稀缺性，可替代性极高，所以流浪猫遍地。答主在一线城市的公园，遇到过一些做了绝育的猫咪，有时候他们非常亲人，甚至有一次，有一只白猫趴在公园中心的跑道上，见人就倒贴，但仍然没人带回去收养。<br>就像很多女人担心自己青春短暂，容易被抛弃，也是这个原因。被抛弃的不安全感天然印刻在女人和猫咪的天性之中。<br>拥有不可替代价值和魅力的女人非常少，这也是女人喜欢追求人格魅力的重要原因，她们总想自己得到独一无二的坚定选择。<br>3.猫咪都很好奇，渴望更大的世界，好奇心害死猫，猫咪往往在探索中遇害。<br>就像女人，即使已经过得不错了，还会渴望更大的世界，给自己带来更多东西的男人，太过重视体验，而忽略了自己的能力。<br>猫咪和女人，都容易因为体验不属于自己的美好东西，而遭受伤害。<br>4.恋爱中的女人就像猫咪，没啥脑子，天性过强，有很强的依附和索取心理。<br>答主说过女人的感情，是一种索取—反馈的结构，就像猫咪对待人也是一样的。<br>5.猫咪容易因为嫉妒、外表、地盘，而非食物、性资源这种打架，就是猫咪很容易因为对生存不太重要的东西打起来。<br>就像很多女人的小团体和雌竞，其实没有多少直接的利益冲突，但还是能打起来扯头发。<br>6.表面是人离不开猫咪，但实际上往往是猫咪离不开人。<br>就像很多女人表面说不需要婚姻不需要男人，但实际上她们只是需要看得上的男人和觉得不错的婚姻，遇到了自己心动的男人，基本没有几个女人离得开。<br>女人带有猫性的地方很多，不过最重要的，就是天性意识强，受天性影响太大，以至于容易缺乏对宏观世界的方向感。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>猫咪</tag>
      
      <tag>女人</tag>
      
      <tag>天性</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>情绪男人女人</title>
    <link href="/2024/09/04/%E6%83%85%E7%BB%AA%E7%94%B7%E4%BA%BA%E5%A5%B3%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2024/09/04/%E6%83%85%E7%BB%AA%E7%94%B7%E4%BA%BA%E5%A5%B3%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="女人需要的情绪价值和男人也是不一样的"><a href="#女人需要的情绪价值和男人也是不一样的" class="headerlink" title="女人需要的情绪价值和男人也是不一样的"></a>女人需要的情绪价值和男人也是不一样的</h2><p>女人需要的情绪价值：<br>一、被强大的人关心。男人注意这个前提哈，被强大的人关心，什么叫强大的人？就是世俗意义上的成功人士，或者至少比女方厉害很多，如果不具备这个条件，你的关心只会让女人觉得烦。请记住：男人一事无成的温柔是最没用的东西，你的温柔、谦虚，一定要搭配强大的实力才是核武器。<br>二、有趣。有趣是愉悦、放松、幽默的感觉融在一起，它会让聊天变得精彩，而女人天性喜欢聊天，所以有趣的男人能让女人迅速上头。但浸淫在中国教育下的男人基本都是直男，他们老实巴交，和女性聊天就是问日常琐事，诸如你吃饭了吗？早安、晚安，或者好为人师，传授一些自己都不懂的东西。有趣需要生活的沉淀和精神的松弛，这不是一般男人可以做到的。<br>三、聊天体验独一无二。独一无二是女人最憧憬的恋爱体验，你得让人猜不到你下一句说什么，你还得敢拒绝、有底线、有脾气，让女人产生情绪波动。但很多男人都是一个模子里刻出来的，比如前文提到的老实人，他们情商很低，只会自我感动，这让女人很难得到情绪价值，所以除了条件优渥的精英男，只有海王和杀猪盘可以满足这些，杀猪盘自然成了诈骗的重灾区。<br>四、落实到行动上。比如女生感冒了、大姨妈来了，大部分男人只会说多喝热水，少数男人会买生姜红糖水或者其他小礼物快递过去，极少数会亲自过去照顾女生。男人要记住：实打实的行动是偏爱的证明，它永远比动两下嘴皮子更有说服力。<br>五、及时沟通，平等对待。女人吵了架需要平复情绪，需要找到吵架的根源，为长期相处做磨合，但很多男人总认为女人无理取闹，认为女人的思维低级，就选择沉默，或者很不情愿地给点补偿，这是把问题延后，并没有解决问题。<br>六、态度好，接纳情绪。要做到这个不难，你带着调侃说“XX说啥都对，如果不对参照第一条”这种模板化的语句都能产生效果，在发生观点冲突的时候，态度好是让女生接受的前提，如果态度不好，只顾讲道理，你说啥也没用，针锋相对还会让女人丧失理智，进入发疯模式。<br>最后还有男女共同需要的情绪价值，比如聪明、嘴巴甜、被理解、被尊重、被看见、及时回应、共情、真诚、顺心意、颜值高，这些不分性别，有换位思考能力的人很好理解。你希望别人怎么对你，你就怎么对别人，不要在意一时的得失，你提供的情绪价值越多，得到的长期回馈自然会跟付出成正比。<br>杰哥新战场：小红书号4216803771，只在小红书回复私信并解决问题，欢迎大家捧场。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>男人</tag>
      
      <tag>女人</tag>
      
      <tag>情绪</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>竞比雄竞要一线</title>
    <link href="/2024/09/04/%E7%AB%9E%E6%AF%94%E9%9B%84%E7%AB%9E%E8%A6%81%E4%B8%80%E7%BA%BF/"/>
    <url>/2024/09/04/%E7%AB%9E%E6%AF%94%E9%9B%84%E7%AB%9E%E8%A6%81%E4%B8%80%E7%BA%BF/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="一线城市的雌竞比雄竞要难多了"><a href="#一线城市的雌竞比雄竞要难多了" class="headerlink" title="一线城市的雌竞比雄竞要难多了"></a>一线城市的雌竞比雄竞要难多了</h2><p>一线城市对于稍微条件好一点的男的而言，就像选妃天堂一样，尤其是上海，因为上海最不缺的就是女的了，且是条件优越的女的。<br>如果你是个自我感觉良好的女生，当你遇到一个感觉不错的男的，条件不错，长相不错，你觉得可以进一步地相处或推进关系时，那你要明白他背后的可选择的对象可比你多多了，且那些和你差不多的姐妹们也是这么想的，甚至比你主动，比你舔。<br>有时候，你会发现跟一个人暧昧着一段时间后他就像消失了一样，或者他响应你的频率比你预期的要慢很多，那只能说，你可能是他的1&#x2F;n中价值排名相对靠后的，或者他遇到了感觉更好的了，毕竟他在一线城市。<br>替代你的并不一定是比你更优秀的人，有时候只是一个不同的女的而已。<br>人性就是如此贪嗔痴，千万不要把期望豪赌在人性之上。<br>不是说男性多么花心或多偶，只是一线城市的男生比较有优势，选择的权利比较大，条件好点的男生更的确可以享受多偶这个选项，因为他们最不缺的就是异性的青睐，且僧多肉少，有时候通过社交软件不用花成本就可以得到源源不断免费新鲜的性资源。所以，就连sex exclusive这种要求，在一线城市的一批孔雀男看来，都是天方夜谭，像亏了一个亿一样。<br>回归人性，如果让你选择从一而终或是源源不断的新鲜感，你会选择什么？<br>无论男女，大部分人都会选择后者，因为这是人性。<br>从一而终，或许对于一些人而言，是没的选的选项，他们需要非常努力可能才会获取到固定的伴侣，因此exclusive&#x2F;婚姻制度，有时候是在保护这批条件普通的人。<br>而源源不断的新鲜感，需要一个门槛，而这个门槛会卡死很多人，因此这样的快乐也算是一种“奢侈品”，只开放给有条件的人。同时这种选择像精神鸦片一样让人上瘾，因为新鲜感可以刺激多巴胺的分泌，而人的本性就是贪嗔痴，因此你会发现，但凡有条件多偶的男的绝对不会轻易地进入到一段稳定的关系，因为，实在太爽了。<br>当然这些人傻么，当然不，他们会在适龄时将自己高价“卖出”，通常情况是，这些人不仅可以找到条件好的老丈人支持自己事业，也依然能在外面彩旗飘飘如果条件允许，这也是人性，谁行谁上，你行你也会这么做的。<br>婚姻，其实是应该模糊来看的，因为你凑进看，真的没眼看。<br>男女关系的本质，只是权衡利弊，没有别的。男欢女爱的亲密关系，其实最终连酒肉朋友都算不上。如果你没有很高的婚恋智慧，你真的没必要在男女之事上浪费时间和精力，这个就是对自己的一种消耗。任何让你产生自我怀疑，自我价值贬低，情绪内耗甚至痛苦的人，都应该被删除、屏蔽，因为这也是一种来自上天的旨意，你的任何负面消极的情绪，也是上天针对你允许孽缘存在而对你的惩罚。<br>男欢女爱，到最后都是一文不值的，甚至连猪肉牛肉都不如。所以不理解为何有那么多女的，因为失恋影响工作，因为男的放弃事业，因为所谓的感情允许自己受伤，吃不好睡不好整天哭哭啼啼，一副情绪失控的样子。<br>让人觉得弱爆了。<br>而真正痛苦根源，都是来自于缺乏理性问题分析能力，缺乏对外界事物本质的认知能力。由于认知不足，导致自己无法做出正确，有效的情绪反应，从而被情绪反噬。<br>很多人不愿意面对的是一个事实是，自己的核心价值不够，背后没有其他的人选，导致你哭都没有一个能承接你眼泪的肩膀。一个更扎心的事实是，大家本能地不相信自己被放弃或不被坚定选择的核心原因是因为自己核心价值不够，反倒把那些个分走你男性资源的异性们当做假想敌。<br>我前男友曾很自豪地跟我袒露心声说当时“选择”我的理由，是因为我上学时就开辆奔驰SUV，说明我家境好，学历好且按时毕业说明我脑子聪明，将来会遗传给下一代。非常简单粗暴，就是纯纯的权衡利弊。而我当时以为的是，他觉得我好看，性格好等一切与价值利他无关的原因。<br>我层反复强调过，提升自我价值，是每个人一辈子的课题，你的关注力不应该在别人身上，而是应该聚焦在自己身上，而不是与谁的关系的经营上，一段关系如果不能很好地为自己的生活和人生目标而赋能，那这就是一段孽缘，如果不去斩断，对你而言就是万丈深渊。<br>其实对于一线城市的很多女生而言，走雌竞比雄竞要难很多。雌竞不是一个你能努力就看到结果的事情，要明白有时候不是你不够好，而是实在是女的太多了，她们也和你一样在竞争这些看起来优质的男性资源，你打赢A还会有BCD，何必呢。<br>而雄竞，永远是一条最稳妥，最正确的路，因为是一条可以让你通过努力，延迟满足就能拿到结果的路，而任何阻碍你拿到结果的因素，你都应该想办法去克服，去战胜，这也是展现你生命力的机会。雌雄同体，才是最终理想化的一种叠加态。<br>很多讨好型人格的人在感情中反复吃瘪，反复被渣，因为一直渴望被爱，渴望外界的认可，这会导致她们行为和动作变形，从而刻意地迎合男的需求，变的像个乙方，需要满足甲方需求从而获得“报酬”，以为自己只有满足了对方要求，才会被喜欢，被爱，实则变成了关系中妥妥的下位者。不仅得不到自己想要的爱，还会因为被人榨取完价值后抛弃。<br>其实很多人不知道，你为了自己目标而努力的样子有多么有魅力，以及转身离开的样子有多么潇洒。<br>而当你觉得有人可以为了你的人生兜底，可以为了成全别人而舍弃&#x2F;委屈自己的那一刻，这便是你走下坡路的开始。<br>算了，说太多了容易被喷。<br>这篇文章意在告诉年轻女孩们，摆脱恋爱脑关注自己事业和发展，一线城市其实是个机会和挑战并存，值得奋斗的地方，你因为你的人生，首先得是你自己，其次再是其次， 没有别的意思，请别在我评论区搞性别对立。<br>——————————————————<br>部分评论看起来很中肯，但实则存在性别对立<br>我的反馈如下，酌情参考：<br>可能，女人的子宫有时候就是原罪。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>因为</tag>
      
      <tag>自己</tag>
      
      <tag>有时候</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>约会富二代技巧</title>
    <link href="/2024/09/04/%E7%BA%A6%E4%BC%9A%E5%AF%8C%E4%BA%8C%E4%BB%A3%E6%8A%80%E5%B7%A7/"/>
    <url>/2024/09/04/%E7%BA%A6%E4%BC%9A%E5%AF%8C%E4%BA%8C%E4%BB%A3%E6%8A%80%E5%B7%A7/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="富二代教我的约会技巧"><a href="#富二代教我的约会技巧" class="headerlink" title="富二代教我的约会技巧"></a>富二代教我的约会技巧</h2><p>1.吃饭的话，尽量选择吃火锅：<br>蘸料搞得越复杂的女人，以后对男人的要求也越高<br>对于生活品质的要求低不了；<br>慢悠悠煮，慢悠悠吃的人，性格脾气差不了；<br>煮得快，吃得快的人，追求新鲜感<br>要么就是她心不在焉想早点结束；<br>肉点得多的，强势！<br>另外，吃火锅这事急不得，煮煮吃吃<br>热气腾腾就很温馨，氛围也好<br>西餐一点意思也没有，贵还难吃<br>或许你会觉得西餐厅浪漫<br>其实男人一进西餐厅就会本能地变得绅士<br>问题是绅士不利于推进关系，你得处处在意自己的行为<br>大家都很难敞亮<br>2.看电影就是无效约会，浪费时间<br>电影也没看进去，两个小时两个人也没什么交流<br>3.有车的话，可以来一次短途自驾<br>我算是发现了：女人一出门就很开心<br>约会就是让她爽嘛，只要她爽了一次就会想第二次<br>最好去有山有水的地方，爬山的时候可以拉她手，上船的时候可以拉她手<br>但需要注意的是：你要懂点摄影、会拍照<br>去到一个风景好的地方，你拍不出她的美<br>也会影响到她的心情<br>4.过马路时，是最适合牵手的时机<br>此时不牵，更待何时？<br>你要不敢牵，就掏出手机假装打电话，然后顺势把另一只手递给她<br>但凡你能约出来的，都不反感你，切记！<br>要对自己有信心<br>5.聊天围绕她本人聊就行了，谁都喜欢当主角<br>聊其他热点新闻之类的，她不会当着你的面作过多评价<br>很容易冷场<br>6.带她去一趟游乐场，或水上乐园之类的场所<br>她就什么也放开了<br>如果她还放不开，那更好，说明她更在意在你心中的形象<br>7.一定要多夸，具体到细节<br>比如：“这个裙子好漂亮啊，一看就是对衣品很有研究”<br>“这条项链很适合你，换个人还真戴不出你这气质”<br>一个情感冷知识：女人对于能发现自己美的人，都会本能地对其增加好感<br>8.不要太客气、太绅士<br>太客气关系就会疏远<br>9.绝对不要乱花钱<br>这不是有钱，这是不长脑子<br>10.约会最佳场所是：宜家<br>因为这有利于把你带到她未来“老公”的角色当中<br>因为女人都渴望有一个自己的家<br>而这种地方，刚好可以制造出一种感觉：<br>你们小两口一起买家居家用装扮自己的家<br>约会能约出来这种感觉，那就是最成功的约会</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>约会</tag>
      
      <tag>绅士</tag>
      
      <tag>西餐厅</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>养猫越来越多</title>
    <link href="/2024/09/04/%E5%85%BB%E7%8C%AB%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%A4%9A/"/>
    <url>/2024/09/04/%E5%85%BB%E7%8C%AB%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%A4%9A/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="为什么狗的服从性更高，但是周围养猫的人越来越多？"><a href="#为什么狗的服从性更高，但是周围养猫的人越来越多？" class="headerlink" title="为什么狗的服从性更高，但是周围养猫的人越来越多？"></a>为什么狗的服从性更高，但是周围养猫的人越来越多？</h2><p>因为猫它好像有自己的事情要做，虽然不知道它要做什么，但它就是很忙。<br>你和猫住一个屋，你会感觉你两是邻居，互不打扰，偶尔可以一起玩，似乎彼此都懂得距离感<br>大多数情况下，是你去打扰它<br>承认吧，房间里的喵喵喵，百分之90都是你喵的。<br>你家的猫，基本上不会喵喵叫，除非它找你要吃的，才会夹起来。<br>幻想一下，你是一个平淡无奇的社畜，你回到家，你的室友对你打个招呼，就忙着打游戏<br>而你也许心血来潮，找他玩一下，他也许会反感，但看着你手中的烧烤，任然勉强的挤出一个微笑。<br>而狗就不一样了，它没有自己的事情，它总是想粘着你，人与人之间，都需要距离感<br>但狗它不懂，当然舔狗也不懂<br>不如你思考一下，舔狗有多让人烦，你就知道狗有多让人烦<br>只要你回家，它不管你受不受得了，反正就是要贴贴，要往你身上蹭，还要搞你一手的口水，一直舔舔舔，时不时还要发出呜呜呜的叫声。<br>猫是有距离感的，而狗没有<br>被偏爱的有恃无恐<br>人就是这样，越跟你近，你越觉得这人不咋地<br>我朋友，一妹子，长得水嫩嫩的，有一阳光大男孩，追她，非常热情也周到<br>结果她来一句，太热情，太周到了，受不了<br>后来阳光大男孩觉得自己被拒绝了，就放弃追她了<br>这老妹儿急眼了，隔三差五给人送奶茶点外卖<br>失去了，才懂得舔的重要性<br>每一个养狗的人，应该都会有这种感觉<br>你家的狗在家的时候，你嫌它烦，嫌它给你添麻烦<br>但只要哪一天，它不在了，你会觉得整个家里瞬间失去了往日的喧嚣，你以为你喜欢安静，突然你就明白，这不是安静，而是死气沉沉<br>养狗其实是双向奔赴，养猫是你单方面喜欢它，当然如果你家的猫有回应，那是你的福气<br>养猫的多，某种意义来说，是大家住的环境不咋地<br>你比如，农村养狗的就很多，因为那里，那些狗可以三五成群有自己都朋友<br>我哥们儿家的狗出去鬼混，今天我们钓鱼的时候碰到了，他想叫过来给我们玩一下<br>刚开口一句：大春！这里！大春！！<br>他家的狗掉头就跑，搞的他相当没面子<br>城里的房子，太小，狗根本玩不开，其实我一直很不理解，一些人租个40来平的小房子，每天还要出去996，还要养一条大狗，相互折磨<br>你们总说泰迪这种狗很恶心<br>实际上，泰迪真的是很适合在城里养的狗，泰迪的智商非常高，很容易训练，基本上不会乱叫，也不会乱拉，除非有其他狗，运动量小，小房间也能养。<br>这就是为什么，城里养泰迪的很多<br>现在的人，压力太大了，猫猫狗狗就像情绪充电器一样，能给你回一口血<br>我还是那个观点，我赞同每一个有素质的养宠人<br>反感，厌恶那些极端的爱猫爱狗人士<br>养狗的成本，其实挺大的，要付出时间成本，还要洗狗，吃的多拉的多，还可能影响别人，还要捡屎，上个电梯，有小孩儿还要抱起来。。。<br>猫不一样，它不会影响别人。<br>我是狗子<br>希望你幸福</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>养狗</tag>
      
      <tag>还要</tag>
      
      <tag>泰迪</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>识别女人</title>
    <link href="/2024/09/03/%E8%AF%86%E5%88%AB%E5%A5%B3%E4%BA%BA/"/>
    <url>/2024/09/03/%E8%AF%86%E5%88%AB%E5%A5%B3%E4%BA%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>1. 所有男人都觉得好的女生，90%心机城府极深。</strong></p><p><strong>2. 看一个男人的品位，要看他喜欢什么样的娱乐方式。</strong>如果他的娱乐方式主要是打农药、斗地主，那么他是一个追求稳定，容易知足的人。</p><p>如果娱乐方式是看电影、DIY、看书，他追求内心精神丰富，比物质生活更重要。</p><p>如果是打球、游泳、健身，他比较崇拜力量，好胜欲望强。</p><p><strong>3.</strong> <strong>总是被「渣男」伤害的好女孩，要么被原生家庭保护的太好，从未经历过任何挫折；要么原生家庭有问题，极度缺爱，别人给一颗「糖」，就死心塌地跟着对方。</strong></p><p><strong>4. 面试时，把工资结构讲得越仔细的雇主，越值得信赖</strong>；相反，跟你谈理想，收入说得笼统又超过预期的雇主，大多都是在画大饼。</p><ol start="5"><li>不爱与人交际的人不一定不优秀，但是大多没有一个温暖的家庭氛围，父母一般要求严格，且总爱拿他和「别人家的孩子」作比较。</li></ol><p><strong>6. 事出反常必有妖，进入一个新环境，周围人对你礼貌而保持距离，这是正常</strong>；对你自来熟，热情得像亲兄弟，需要提高警惕，他可能之前得罪了很多人，被同事孤立，现在看到新人就迫切拉拢，小心被当成炮灰。</p><p><strong>7.</strong> <strong>在知乎会使用双击屏幕功能的人，在社会上能更快获得他人的好感度～</strong></p><p><strong>8.</strong> <strong>多接触那些出身普通，仅凭个人努力，就实现社会地位提升的年轻人。</strong>因为他们多半经历坎坷内心强大，并且有一套成熟的社会生存指南和逆袭方法，是你最值得学习的同龄人。</p><ol start="9"><li>如果一个女生正对着你整理头发，说明她在向你释放好感，正等着你主动搭讪，别楞得像块木头。<strong>在喜欢的人面前，女生最在意自己的容貌，整理头发就是展现最好的自己，另一方面是想引起你注意。</strong></li></ol><p><strong>10.</strong> <strong>朋友圈的内容和照片一样，都是经过美图「加工」过的，不能全信。</strong></p><p><strong>11.</strong> <strong>比一般人更早实现经济自由的人，通常都擅长将现有资本最大化。</strong>而对大多数年轻人来说，想更快实现财富的快速积累，就是要<strong>尽早学会理财，这是实现钱生钱的最佳途径之一。</strong></p><p><strong>12. 陌生人最怕眼睛对视，这样显得很尴尬。</strong>如果一个女生偷看你，被你发现后眼神依然没躲闪，说明她喜欢你的勇气已战胜了内心的羞涩感。</p><p><strong>13. 喜欢主动买单的人，不一定是人傻钱多，也许是把你看的比钱重要</strong>；相反，一到买单就装傻的人，大多自私自利，钱对他来说比什么都重要。</p><ol start="14"><li>一个人的真正喜好隐藏在网易云的「喜欢」里，淘宝的「好物推荐」里，抖音的「推荐」里，<strong>大数据不会帮着他欺骗你。</strong></li></ol><p><strong>15.</strong> <strong>问别人一个很寻常的问题，对方停顿3秒以上才回答，通常有所隐瞒。</strong>和女生一起吃饭，你不确定她是否喜欢你，可以拿起桌上的杯子喝水，然后把杯子放在靠近女生杯子的位置，如果女生没把自己的杯子移开，说明她内心对你还满意，你可以再主动一点。</p><p><strong>16.</strong> <strong>有用的识人术都是有条件的，如果忽略人“可变”和“不可变”的因素，大多数的识人技巧都没用。</strong>“可变”的是人的反应和情绪，“不可变”的是人面对事情的态度和行为，只有结合这两个条件，才能更准确的去判断一个人。</p><p><strong>17.</strong> <strong>一个人的气质，藏在她读过的书里。</strong>46岁的董卿每天坚持睡前读书一小时，她只要站在那都自带香气。<strong>持续且有效地阅读能带给你的，不止是浮于纸面的知识，更重要的是对你思维认知的隐性提升。</strong></p><p><strong>18. 旅行考验关系，尤其在制定旅行计划、规划行程以及生活习惯上最能反映差异</strong>，大到坐飞机还是高铁，小到马桶圈是否需要翻起来可能都要大吵一架。</p><ol start="19"><li>一个自私的「渣男」背后，通常会有一个很渣的家庭，因为家庭会直接影响他的三观。被感情伤害过才会变渣的言论，基本上都是借口，因为<strong>正确的三观根本不会允许他拿别人的错，去伤害无辜的女孩子。</strong></li></ol><p><strong>20.</strong> <strong>行为举止是性格的照妖镜</strong>。对方的任何一举一动都能作为你识人的参考，比如与对方交流时他的眼神不断闪躲，大多都是因为心理自卑或者过于害羞。</p><p><strong>21.</strong> <strong>一个善良的人，会得到他人的尊重，也往往会尊重他人的劳动成果，就像看完这篇回答，愿意花0.01秒给西蓝一个赞。</strong></p><p><strong>22.</strong> <strong>心狠手辣的人可能只是「刀子嘴」，斯斯文文的人不一定有一颗「豆腐心」。</strong>比如《隐秘的角落》中张东升的那句死亡前奏「您看我还有机会吗？」最温柔的语气，背后藏着最可怕的杀机。</p><ol start="23"><li>不要小瞧一个默默无闻的人，如果不是在混吃等死，而是在悄悄努力，他最后的反超一定能碾压所有人。</li></ol><p><strong>24.</strong> <strong>交谈中常用反问句来质问的人，大多自以为是、骄傲自满。</strong>他们常说：“难道不是吗”、“你懂吗”……这种带着不平等、不尊重的语句交流，让人反感，敬而远之。</p><p><strong>25. 网络「三剑客」——键盘侠、杠精、喷子，在现实中可能是个「老好人」。</strong>他们很少与别人对立，甚至唯唯诺诺，但在网络上只要看到与自己意见相左的内容，一定会「重拳出击」。</p><p>「怎么让xxx演出这部戏啊！」</p><p>「xxx演的挺好的啊。」</p><p>「你确定？你不觉得她表演一点不生动吗？你看她那张脸，不知整容填充多少次才这样！」</p><p>「你怎么知道她整容过呀？」</p><p><em>「你连这都看不出来？她绝对是带资进组，要么和导演有一腿，不然凭什么选她。」</em></p><p><strong>只要网络「三剑客」认定的事情，他们会竭尽全力让别人信服，即使自己根本什么都不知道。</strong></p><p><strong>26.一个人真实性格，在他喝酒后最容易体现。</strong><em>那些平时很沉稳可靠的，喝酒后变得话痨，大多内心很孤独；</em> <em>那些平时积极乐观的，醉酒后爱大哭，其实心里比谁都苦；</em> <em>那些酒后乱性的，其实只是酒壮人胆。</em></p><p> <strong>27.在教室里，「角落爱好者」往往是那些缺乏安全感的同学</strong>，他们不希望被打扰， 只有在自己的「地盘」里，才能觉得安全和放松。</p><p>28.发微信总是闲聊而不急着切入正题的人，大概率需要你帮他办事，而且是会让你为难的事情。</p><p>29.<strong>多接触那些出身普通，仅凭个人努力，就实现社会地位提升的年轻人。</strong>因为他们多半经历坎坷内心强大，并且有一套成熟的社会生存指南和逆袭方法，是你最值得学习的同龄人。</p><p><strong>30.</strong> <strong>在追求你时费尽心机的，在一起后99%不会和追你时一样疼爱你，因为目的达到了。</strong></p><ol start="31"><li>一个人的桌子和开始越来越干净，还隔三岔五把放在公司的东西带回家，桌面文档也越来越整洁，甚至在公司只用一次性杯子，最多一周他绝对要离职。</li></ol><p><strong>32.</strong> <strong>酒后吐真言，酒品见人心。</strong>酒后会敞开心扉，推心置腹，那些能够控制自己摄酒量的人，往往更能成大事；反之，那些不顾酒后言语，拼命喊喝的人，最容易把事情搞砸，靠不住。</p><p><strong>33. 那些突然对你好的人，要么是做了和你有关的亏心事，要么是有求于你。</strong></p><ol start="34"><li>能不被「<strong>奶头乐</strong>」影响的人，一般都极度自律，行动力极强，和这种人接触绝对能提高自己做事的效率。</li></ol><p><strong>35.</strong> <strong>一个用心看到这里的人，大多性格温柔、做事有耐心，他们往往能带给人力量，也会因为双击屏幕而收获更多生活中的小美好。</strong></p><p><strong>36.</strong> <strong>最简单好用的识人方法：察言观色</strong>。每个人的修养和品性虽然是不一样的，但脸上的神色是不会骗人的，生了重病的人再怎么装都掩盖不了颓靡，不讲道理、蛮横欺人的人，脸上总是会摆出一副高高在上。</p><p><strong>37.</strong> <strong>能进行主动学习的人，往往有着许多「隐藏技能」，任何时候都不会被时代淘汰。</strong>在这个资源获取成本极低、<strong>竞争激烈的时代，不主动学习，意味着被淘汰概率比以往任何时候都高，那些无时无刻不在自我充电，学习新技能的人，不仅是在提升自己的竞争力，更是给自己多一个选择。</strong></p><p><strong>38.</strong> <strong>想彻底了解一个人，可以去他住的地方看看</strong>。平时寝室脏乱差，天天熬夜打游戏的人，自控力不足，生活质量一定差；而平时经常整理房间，规律作息的人，生活乐观且向上。通过表象观察不了内心，但通过内里却可以看到一个人对生活的态度。</p><p><strong>39. 一谈恋爱就恨不得把整个人搭进去的人，一般有一个不太幸福的成长环境</strong>，所以他渴望自己无条件的付出，能够从伴侣身上换来更多的关注和爱。</p><p><strong>40.</strong> <strong>强词夺理，讲起来话来滔滔不绝的人，通常比较主观或不会换位思考</strong>。他们想证明自己是对的，想要得到对方认可，却不会站在对方的角度思考。<strong>一个会说话的人，会把对方的利益和自身的利益，把握得恰到好处。</strong></p><p><strong>41.</strong> <strong>有效通过交流识人的3个方法：</strong></p><p>1）<strong>找一个安静放松的环境</strong>。放松的环境能够放松对方警惕，说出来的话才更有参考价值。</p><p>2）<strong>选一个与他相关的话题</strong>。让对方感到被重视，对于你说的话他也会更认真听和回复。</p><p>3）<strong>用一个随和的交谈方式</strong>。你把他当朋友，他也会把你当朋友，用一个平常随和的交谈方式让对方感到友好亲切。</p><p><strong>42. 总爱拿过往经历炫耀的人，一般是现在没什么成就。</strong></p><ol start="43"><li><strong>看人要看身体，不能光看嘴</strong>。话谁都会说，但不一定谁都会去做，只有真正的行动，才知道他靠不靠谱。</li></ol><p><strong>44.</strong> <strong>一个人强不强势，气场就可以看出来</strong>。有些人安安静静的坐着，却有不可侵犯的气场，有些人长得牛高马大，看起来却没有想象中的可怕。</p><p>如果你想要让别人对你保持敬畏之心，可以先从提高自己的气场开始，<strong>好的形象、硬的实力、广的人脉</strong>，这些都能直接提高你的气场。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>女人</tag>
      
      <tag>恋爱</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>海王男人魅力</title>
    <link href="/2024/09/03/%E6%B5%B7%E7%8E%8B%E7%94%B7%E4%BA%BA%E9%AD%85%E5%8A%9B/"/>
    <url>/2024/09/03/%E6%B5%B7%E7%8E%8B%E7%94%B7%E4%BA%BA%E9%AD%85%E5%8A%9B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1、只要你心是狠的，是拎得清的，那么你嘴上怎么甜，都不是舔。<br>2、我说我有事，你不要问我什么事；我说我在跟人吃饭，你不要问我跟谁；我说我在陪一个朋友，不要问男的女的。<br>3、凡事从利益的角度，去衡量、去思考，你就会变得越来越聪明，你只想从情感的角度考虑问题，就会越来越笨。<br>4、少在烂事上纠缠，少为不值得的人生气，让自己活得高贵一点，会放下烂人烂事。<br>5、如果你心软脆弱的，一捏就碎，就算你在男人面前昂首挺胸，也不见得是真的高位。<br>6、一切感情的延续都是利益筹码的延伸，有筹码就有感情，没有筹码寸步难行 。当你对一切都无所求，心无旁鹜把自己的事情做好的时候，你想要的自然就都来了。<br>8.凯撒说过，与其让别人爱你，不如让别人怕你。爱你，尊重你，可以背叛你。而怕是胜利者的终极武器。9.只要利益一致，关系再远的陌生人也能情同手足；只要利益相反，连父子之间也会老死不相往来。<br>10.高级的惩罚就是沉默，最矜持的报复就是无视。人一生的焦虑只源于两个方面，要么脑子没货，要么口袋没货。时间和心思都放在学习和赚钱上的人是不会焦虑的，他们很忙，没空焦虑。<br>11、不缺爱的人更容易得到爱，不缺钱的人更容易得到钱，只要你不说自己穷，没有人知道你有多少家底。<br>12、人和人之间只存在一种关系，那就是利益关系。要么你能满足别人的情绪价值，如情感关怀、快乐等价值；要么你能给别人带来利益价值，如资源或者金钱。<br>13、和人相处，你越是敷衍，越是高冷，反而人家会越爱你；当你开始上心听话，他就像抓佳了你的把柄一样，对你忽冷忽热。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>恋爱</tag>
      
      <tag>魅力</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>第一性原理</title>
    <link href="/2024/08/29/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%80%A7%E5%8E%9F%E7%90%86/"/>
    <url>/2024/08/29/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%80%A7%E5%8E%9F%E7%90%86/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="马斯克（Elon-Musk）“第一性原理”（First-Principles）"><a href="#马斯克（Elon-Musk）“第一性原理”（First-Principles）" class="headerlink" title="马斯克（Elon Musk）“第一性原理”（First Principles）"></a>马斯克（Elon Musk）“第一性原理”（First Principles）</h3><p>这是他用来解决复杂问题和推动创新的一种思维方式。</p><h5 id="定义"><a href="#定义" class="headerlink" title="定义"></a>定义</h5><p>第一性原理是指通过还原事物到其最基本的、不可再简化的事实或原理来解决问题。这是一种避免依赖现有假设的方式，可以帮助人们从根本上重新构建问题的解决方案。</p><h5 id="背景"><a href="#背景" class="headerlink" title="背景"></a>背景</h5><p>第一性原理源自哲学，尤其是亚里士多德的学说。马斯克认为第一性原理是所有知识的基础，尤其在科学和工程领域。</p><h5 id="方法步骤"><a href="#方法步骤" class="headerlink" title="方法步骤"></a>方法步骤</h5><p>使用第一性原理进行思考和问题解决通常包括以下步骤：</p><ol><li><strong>分解问题</strong>：将问题分解到最基本的组成部分，识别出哪些是公认的基本事实或原理。</li><li><strong>重新构建</strong>：从这些基本事实出发，重新构建问题的解决方案。</li><li><strong>推理和验证</strong>：通过逻辑推理，从这些基本事实出发推导出解决方案，并通过实验或实际应用验证其有效性。</li></ol><h5 id="应用实例"><a href="#应用实例" class="headerlink" title="应用实例"></a>应用实例</h5><ol><li><strong>埃隆·马斯克与SpaceX</strong>：马斯克通过应用第一性原理，重新评估火箭的制造成本，发现可以通过自家设计的可重复使用的火箭大幅降低发射成本。</li><li><strong>电池技术</strong>：马斯克在电池领域也应用了第一性原理，发现了经济高效的生产方法，从而提升了电动汽车的性能和可行性。</li></ol><h5 id="优势与挑战"><a href="#优势与挑战" class="headerlink" title="优势与挑战"></a>优势与挑战</h5><ul><li><strong>优势</strong>：从根本出发，能创造突破性的解决方案，并克服传统思维的限制。</li><li><strong>挑战</strong>：需要更深层次的知识储备以及大量时间进行思考和实验。</li></ul><p>马斯克的思维模式被广泛认为是他成功的关键之一，尤其是在解决复杂问题和进行创新方面。他的核心思维方式之一就是“第一性原理”，这是一种从最基本的原理和事实出发来推导和解决问题的方法。以下是对这一思维模式的解读：</p><h5 id="第一性原理-vs-类比推理"><a href="#第一性原理-vs-类比推理" class="headerlink" title="第一性原理 vs. 类比推理"></a>第一性原理 vs. 类比推理</h5><ul><li><strong>第一性原理</strong>：马斯克强调要从最基本的单元入手，拆解事物，然后再从这些基本事实出发进行推理。这种方法要求我们跳出现有的框架，不依赖传统的假设或惯例。</li><li><strong>类比推理</strong>：日常生活中，我们更多使用类比推理，即通过现有的类似经验或例子来解决问题。虽然这种方法快捷有效，但往往局限于现有框架，难以突破创新的瓶颈。</li></ul><h5 id="第一性原理的应用"><a href="#第一性原理的应用" class="headerlink" title="第一性原理的应用"></a>第一性原理的应用</h5><p>马斯克曾举过一个例子：传统观念认为电池组的成本很高，每千瓦时大约为600美元。而按照第一性原理，他拆解了电池的组成部分，发现原材料的成本远低于这个数字。通过从最基础的物质出发，马斯克最终找到了降低电池组成本的方法，这也是他能在电动车领域取得成功的关键。</p><h5 id="马斯克的思维系统"><a href="#马斯克的思维系统" class="headerlink" title="马斯克的思维系统"></a>马斯克的思维系统</h5><p>Tim Urban在分析马斯克的思维模式时，提出了他思考问题的四个步骤：</p><ol><li><strong>需求盒</strong>：确定你希望改变的现状（从A状态到B状态）。</li><li><strong>现实盒</strong>：了解所有可能发生的现实情况。</li><li><strong>目标池</strong>：在需求和现实的重叠部分找到你的目标。</li><li><strong>制定战略</strong>：基于你了解的知识，制定一个实现目标的战略。</li></ol><h5 id="科学家的思维方式"><a href="#科学家的思维方式" class="headerlink" title="科学家的思维方式"></a>科学家的思维方式</h5><p>马斯克的独特之处在于他像科学家一样运作这个模式。他只收集他所知道的真实信息，然后通过拼图般的思考方式寻找答案。他不断根据新的数据和信息来调整和更新他的思维系统，使其更有效率。</p><h5 id="调整与反馈"><a href="#调整与反馈" class="headerlink" title="调整与反馈"></a>调整与反馈</h5><p>第一性原理并不是一劳永逸的。马斯克认为，在执行战略时要不断根据新的数据和反馈进行调整。这个过程类似于一个循环：行动、反馈、调整、再行动。通过这样的循环，你的战略会变得越来越有效。</p><h5 id="总结"><a href="#总结" class="headerlink" title="总结"></a>总结</h5><p>马斯克的成功很大程度上源于他不盲从传统思维，而是通过第一性原理深入思考问题的根本，并通过科学的方法不断调整和优化。他的这种思维模式不仅帮助他在多个领域取得突破，也为我们提供了一种应对复杂问题的有效方法。</p><p>这一模式提醒我们，在面对挑战时，不要轻易接受表面的答案，而是要深入思考事物的本质，从最基础的事实出发，找到创新的解决方案。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>思维手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>分析</tag>
      
      <tag>思维</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>恋爱魅力</title>
    <link href="/2024/08/29/%E6%81%8B%E7%88%B1%E9%AD%85%E5%8A%9B/"/>
    <url>/2024/08/29/%E6%81%8B%E7%88%B1%E9%AD%85%E5%8A%9B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="恋爱魅力"><a href="#恋爱魅力" class="headerlink" title="恋爱魅力"></a>恋爱魅力</h3><p><strong>1、有个出名的马太规律：凡是富有的，就给他更多，凡是贫穷的，把他剩下的抢走。</strong></p><p>这个铁律揭示了一个扎心的事实：当一个人对某样事物越有需求感，他越急，就越是得不到；越是让别人知道你穷，你就越借不到钱。</p><p>不知道大家有没有去银行贷款过，银行的业务员会非常仔细评估你有没有偿还能力。</p><p>比如说贷款买房，业务员会要求你提供连续的银行工资流水，看看你的经济情况。</p><p>如果你的工资只有四五千，月供要七八千，那银行就会认为你有还款风险拒绝你，特别是在房价下行的今天。</p><p>这时候如果没有什么有实力的人或者其他资产担保，哪怕你声情并茂，巧舌如簧，人家也不会搭理你。</p><p>如果是大老板去贷款，银行经理会跑出来把老板迎接到贵宾室去详谈，一切都好说。</p><p>这个社会就是这么现实，所有资源都会向强者倾斜。看过《西红柿首富》的都知道，明明想在一个月内把十亿花完的王多鱼，最终发现钱越花越多，哪怕不睡觉都花不完。</p><p><strong>2、这种情况在男女关系中也是一样的。两性之间的博弈早已存在千百年，依然是强者通吃的世界。如果不是有现代婚姻制度的保护，将会有更多男人没有伴侣。</strong></p><p>在这片土地上长大的男人，从小受到的教育就是要灭人欲，通俗讲就是性压抑。记得小时候上学，男女间有一点暧昧都会被老师和家长掐在萌芽状态。</p><p>这就导致了很多普通男人在出社会前和异性交往零经验。他们出了社会和异性交往时，往往喜欢通过跪舔来表达自己的好感。</p><p>而喜欢舔的男人，绝大多数都会看着喜欢的女人投入他人的怀抱。</p><p>原因只有一个，她从你这感受不到男人的魅力，感受到的只是一颗缺女人爱的心。</p><p>什么样的男人会缺女人爱？</p><p>就是低价值的穷男人，你以为说几句漂亮话就能把女生骗到手？</p><p>这类通过话术来吸引女人、讨女人欢心的内容，在网上还挺受吊丝的欢迎，特别是情感博主通过传授这类话术割了很多韭菜，他们才是真正的强者。</p><p>说实话，话术这种东西就是花架子，在实力面前不堪一击。</p><p>当然，有的读者会说了，不就是说钱吗？</p><p><strong>3、在男女之间的拉扯关系中，价值不仅仅是指钱，也可以是你经过历练后的强大心态，也可以是你的丰富经历，也可以是你的高价值圈子，也可以是你泰山崩于前不改色稳定情绪，这取决于女人的需求。</strong></p><p>如果钱能搞定一切，那为什么王思聪搞不定都美竹？很明显王思聪在某方面的价值不符合都美竹的需求，仅此而已。</p><p>虽然不同女人喜欢的男人不一样，但是有一点是肯定的，没有任何一个女人会喜欢一个在别人面前露出缺爱缺帮助的弱者。</p><p>一旦你失去实力的屏障，那么周围的亲人、朋友、同事，将会化身牛鬼蛇神，去肆意践踏你、蹂躏你。</p><p>各位男性读者，你知道为什么绝大多数女人会喜欢坏坏的男人吗？</p><p>因为，只有坏男人才能够在这个残酷的动物世界中生存下来，他们不被所谓的道德约束，一切以自己的利益为主，人生的目的就是让自己开心。</p><p>这样的男人，即使暂时贫困，但他的的心态很强大，遇到机会就能抓住翻身，生存力极强。</p><p>这就是女性喜欢坏男人的原因，这是来自远古基因的本能。</p><p>这也说明为什么老实人对女人再好也得不到芳心的原因，因为女人从基因上就排斥处在生物链底层的老实人。</p><p>当你的筹码就只剩下对别人好，别人就会被感动和你在一起吗？</p><p>要知道，所有的感情，都是利益交换。</p><p>别人喜不喜欢你，只和你的社会地位和价值有关，特别是出了学校被社会毒打后，根本不可能有纯粹的感情。</p><p>最后我想对男性读者说的是，这个世界上，只有女人和小孩会天然得到爱。</p><p>如果你堕落到弱者群体中，那么你将失去身边所有的爱。</p><h4 id="女人的暗示"><a href="#女人的暗示" class="headerlink" title="女人的暗示"></a>女人的暗示</h4><p>女人是感性的物种，虽然感情比较丰富，也非常看重感情，但在表达自己的感情的时候，却非常的含蓄，经常会用暗示的方法表达出来。</p><p>如果你和一个女人约会，她如果掐你的胳膊，就是在暗示你让你亲吻她，如果女人拉着你的胳膊对你不停的撒娇，这就是在暗示你，让你拥抱她，女人如果对你说，我过一会儿就回去了，这就暗示着女人想对你以身相许，想和你发生性关系，你就要大胆的和女人接吻拥抱，等到感情升温以后，就可以发生性关系了。</p><p>如果一个女人见到你以后会脸红心跳，说明她已经从心里爱上你了。女人如果经常跟你说自己没人要，没有人看能看得上，说明她喜欢上了你，愿意和你谈恋爱。</p><p>女人如果看上了你，就会说有一个地方很好玩，暗示你带着她去玩，她会说有一个饭店菜很好吃，这其实是在暗示你，让你带着她去吃饭。</p><p>女人在你面前不自觉的撒娇，说明他很喜欢你。女人对你说，如果你没有女朋友的话，你看我可以吗？这就说明女人非常想成为你的女朋友。女人含情脉脉的看着你，暗示着她已经深深的爱上你了，希望你能向她求婚，早日踏入婚姻的殿堂。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>恋爱</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>恋爱原则</title>
    <link href="/2024/08/29/%E6%81%8B%E7%88%B1%E5%8E%9F%E5%88%99/"/>
    <url>/2024/08/29/%E6%81%8B%E7%88%B1%E5%8E%9F%E5%88%99/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="恋爱原则"><a href="#恋爱原则" class="headerlink" title="恋爱原则"></a>恋爱原则</h3><h5 id="1-及时止损。"><a href="#1-及时止损。" class="headerlink" title="1.及时止损。"></a>1.及时止损。</h5><p>在条件成熟的情况下，比如己经认识几个月，有共同话题，但女生有意无意地慢回消息，多显敷衍，有时一天也不主动挑话，也不分享自己的日常。</p><h5 id="2-抱着一种无所谓的心态。"><a href="#2-抱着一种无所谓的心态。" class="headerlink" title="2.抱着一种无所谓的心态。"></a>2.抱着一种无所谓的心态。</h5><p>我深有体会，你不再主动时，女生会主动挑起话题。注意这种不适用的较多，因为肯定是有人急于找对象等诸多情况等。</p><h5 id="3-真诚-其他，但千万不要单出。"><a href="#3-真诚-其他，但千万不要单出。" class="headerlink" title="3.真诚+其他，但千万不要单出。"></a>3.真诚+其他，但千万不要单出。</h5><p>因为你以为女生会被你的长久陪伴所打动吗？这种太少了。你可以选择坦诚相待的同时，兼备语言风趣幽默，或者让女生感兴趣的话题等。</p><h5 id="4-学会提升自己。"><a href="#4-学会提升自己。" class="headerlink" title="4.学会提升自己。"></a>4.学会提升自己。</h5><p>做自己想做的事，而不是都用来谈恋爱。深知没颜，没钱，不如先专心搞钱。</p><h5 id="5-保持神秘感。"><a href="#5-保持神秘感。" class="headerlink" title="5.保持神秘感。"></a>5.保持神秘感。</h5><p>这一条也适用于男女交往之中，如果你在前期就被她了解个七七八八，那下边除非个别情况，极大可能她就不会想了解你了，会让你减少一半吸引力。</p><h5 id="6-千万不要天天聊，聊天要的质，不是量。"><a href="#6-千万不要天天聊，聊天要的质，不是量。" class="headerlink" title="6.千万不要天天聊，聊天要的质，不是量。"></a>6.千万不要天天聊，聊天要的质，不是量。</h5><p>你是那种感情丰富或者是经历的多的，当我没说。尬聊只会降低好感，除了极少数情况。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>恋爱</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>舔猫法则追女生的三大要点</title>
    <link href="/2024/08/29/%E8%88%94%E7%8C%AB%E6%B3%95%E5%88%99/"/>
    <url>/2024/08/29/%E8%88%94%E7%8C%AB%E6%B3%95%E5%88%99/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="舔猫法则追女生的三大要点"><a href="#舔猫法则追女生的三大要点" class="headerlink" title="舔猫法则追女生的三大要点"></a>舔猫法则追女生的三大要点</h2><h3 id="舔猫法则"><a href="#舔猫法则" class="headerlink" title="舔猫法则"></a>舔猫法则</h3><ol><li><p><strong>把自己当成猫，而不是狗</strong></p><ul><li>狗狗二十四小时粘着人，发长篇大论的信息。</li><li>猫则是只有在需要的时候才会来找你，保持若即若离的态度。</li><li>这种不固定的及时需求会让人更着迷。</li><li>不要让女生觉得你永远需要她，学会像猫一样一会儿粘着她，一会儿不理她。</li></ul></li><li><p><strong>学会发脾气</strong></p><ul><li>对女生不要总是百依百顺，要让她知道你也是有脾气的。</li><li>当女生冷淡时，可以适当发脾气，让她知道你有独立思考和框架。</li><li>这种做法会让女生觉得你有原则、有态度，并且有自我魅力。</li></ul></li><li><p><strong>占据高位</strong></p><ul><li>养狗的人被叫狗主人，养猫的被叫铲屎官，因为猫觉得它才是主人。</li><li>追女生时，主动权在你手里，不要把女生的位置放得太高。</li><li>你对女生好是因为你喜欢她，而不是她优秀，所以你才是高位的那个人。</li><li>保持主动权，不要无条件地为女生做事，要让女生对你有敬畏之心。</li></ul></li></ol><h3 id="弃猫效应"><a href="#弃猫效应" class="headerlink" title="弃猫效应"></a>弃猫效应</h3><ol><li><p><strong>勾起好奇心后主动撤离</strong></p><ul><li>聊天聊到最开心的时候，学会主动撤离，不要一直缠着对方。</li></ul></li><li><p><strong>保持暧昧，不急于表白</strong></p><ul><li>聊天时保持暧昧，但要耐得住急躁，绝对不要表白。</li></ul></li><li><p><strong>适当冷落</strong></p><ul><li>适当一两天不回复她的消息，但可以点赞她的朋友圈或发自己的朋友圈。</li></ul></li><li><p><strong>制造期待和假象</strong></p><ul><li>发送让她产生期待的消息，然后吊她的胃口，例如“其实我一直想跟你说…哎，算了还是不说了”，之后再约定见面说。</li></ul></li></ol><h3 id="总结"><a href="#总结" class="headerlink" title="总结"></a>总结</h3><ul><li>掌握舔猫心态和弃猫效应，能够让女生对你欲罢不能，甚至倒追你。</li><li>感情是双向的，如果对方没有回应，要及时止损，寻找双向奔赴的爱情。</li></ul>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>恋爱手册</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>恋爱</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>个人常用的一些网站(2019年备份)</title>
    <link href="/2024/08/28/%E5%B8%B8%E7%94%A8%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%8E%86%E5%8F%B2/"/>
    <url>/2024/08/28/%E5%B8%B8%E7%94%A8%E7%BD%91%E7%AB%99%E5%8E%86%E5%8F%B2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="个人常用的一些网站"><a href="#个人常用的一些网站" class="headerlink" title="个人常用的一些网站"></a>个人常用的一些网站</h3><hr><h4 id="常用主网网站"><a href="#常用主网网站" class="headerlink" title="常用主网网站"></a>常用主网网站</h4><ul><li><a href="https://www.baidu.com/">百度首页</a></li><li><a href="https://www.bilibili.com/">Bilibili网站</a></li><li><a href="https://weibo.com/">微博</a></li><li><a href="https://www.zhihu.com/">知乎</a></li></ul><hr><h4 id="程序学习手册"><a href="#程序学习手册" class="headerlink" title="程序学习手册"></a>程序学习手册</h4><ul><li><a href="http://cyzus.github.io/2015/06/21/github-build-blog/">搭建博客教程</a></li><li><a href="http://tool.oschina.net/markdown/">在线 Markdown 编译器</a></li><li><a href="https://github.com/Mogara/LuaSkillsForQSGS">武将技能代码速查手册</a></li><li><a href="https://docs.python.org/zh-cn/3.7/library/index.html">python标准库</a></li><li><a href="https://github.com/">Github</a></li><li><a href="https://docs.opencv.org/master/">OpenCV</a></li><li><a href="https://blog.jetbrains.com/pycharm/category/eap/">PYCHARM BLOG</a></li><li><a href="http://docs.jinkan.org/docs/flask/">Flask 文档</a></li><li><a href="http://www.w3school.com.cn/h.asp">w3school html教程</a></li><li><a href="https://www.json.cn/">Json.cn</a></li><li><a href="http://seaborn.pydata.org/">seaborn 0.9.0</a></li><li><a href="https://github.com/Dawnnnnnn/bilibili-live-tools">Dawnnnnnn&#x2F;bilibili-live-tools</a></li><li><a href="https://pypi.org/project/selenium/">selenium</a></li><li><a href="https://scrapy-chs.readthedocs.io/zh_CN/0.24/">Scrapy 0.24 文档</a></li><li><a href="http://pandas.pydata.org/pandas-docs/version/0.24.0rc1/">Pandas 0.24 文档</a></li><li><a href="https://zhang18.top/curl.html">生成Python爬虫GET</a></li><li><a href="https://keras.io/zh/">Keras: 基于 Python 的深度学习库</a></li><li><a href="https://morvanzhou.github.io/tutorials/machine-learning/reinforcement-learning/">强化学习</a></li><li><a href="https://morvanzhou.github.io/tutorials/machine-learning/evolutionary-algorithm/2-00-genetic-algorithm/">遗传算法</a></li><li><a href="https://morvanzhou.github.io/tutorials/machine-learning/tensorflow/">Tensorflow</a></li><li><a href="https://morvanzhou.github.io/tutorials/data-manipulation/plt/">Matplotlib</a></li><li><a href="https://morvanzhou.github.io/tutorials/machine-learning/torch/">PyTorch 神经网络</a></li><li><a href="https://gitlab.com/shinvdu/qqbot">qqbot 文档</a></li><li><a href="https://wxpy.readthedocs.io/zh/latest/">wxpy 文档</a></li><li><a href="https://ai.qq.com/doc/detectface.shtml">腾讯AI开放平台 文档</a></li><li><a href="http://python.jobbole.com/82750/">Python奇技</a></li><li><a href="https://www.cnblogs.com/pengsixiong/p/4823473.html">Python：类属性</a></li></ul><hr><h4 id="工具网站"><a href="#工具网站" class="headerlink" title="工具网站"></a>工具网站</h4><ul><li><a href="http://www.dvedit.cn/forum-46-1.html">vegas软件(网站)</a></li><li><a href="https://uploadrar.com/users/qq2871953626/">vegas软件(QQ)</a></li><li><a href="http://tieba.baidu.com/f?ie=utf-8&kw=vegas&red_tag=x2512747576">vegas贴吧</a></li><li><a href="https://weibo.com/p/1005051112829033/home?profile_ftype=1&is_all=1#1547727593357">vposy微博(adobe破解大师)</a></li><li><a href="http://www.carrotchou.blog/">胡萝卜周</a></li></ul><hr><h4 id="知乎教程"><a href="#知乎教程" class="headerlink" title="知乎教程"></a>知乎教程</h4><ul><li><p><a href="https://zhuanlan.zhihu.com/p/52881791">10个Python 练手项目</a></p></li><li><p><a href="https://zhuanlan.zhihu.com/p/52550223">80个Python练手项目</a></p></li><li><p><a href="https://github.com/yoyoyo-yo/Gasyori100knock">OpenCV 机器视觉入门精选100题</a></p><h3 id="关于作者"><a href="#关于作者" class="headerlink" title="关于作者"></a>关于作者</h3></li><li><p>Phoenix</p></li></ul>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>入门方法</tag>
      
      <tag>学习手册</tag>
      
      <tag>网站</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
